{
    "Invalid image file": "잘못된 이미지 파일",
    "Invalid captcha answer!": "잘못된 보안 문자 답변입니다!",
    "Page": "페이지",
    "Post": "게시하다",
    "Category": "범주",
    "Manage Website": "웹 사이트 관리",
    "Manage Modules": "모듈 관리",
    "File Manager": "파일 관리자",
    "Go to Marketplace": "마켓 플레이스로 이동",
    "Updates": "업데이트",
    "Suggest a feature": "기능 제안",
    "Product": "생성물",
    "Shop": "가게",
    "Upload Your Language File": "언어 파일 업로드",
    "If you have a .xlsx translated file you can import it by uploading it here.": ".xlsx 번역 파일이있는 경우 여기에 업로드하여 가져올 수 있습니다.",
    "Upload file": "파일 업로드",
    "Are you sure you want to UNINSTALL this module?": "이 모듈을 제거 하시겠습니까?",
    "Back to Live Edit": "라이브 편집으로 돌아 가기",
    "Action": "동작",
    "Terms and conditions Text": "약관 텍스트",
    "Invalid filetype": "잘못된 파일 형식",
    "Please, select language.": "언어를 선택하십시오.",
    "Heading": "표제",
    "URL to like": "좋아할 URL",
    "Outdent": "내어 쓰기",
    "Please fill correct data.": "정확한 데이터를 입력하십시오.",
    "Type your e-mail where you will receive the email from this form": "이 양식에서 이메일을받을 이메일을 입력하세요.",
    "Visual Editor": "비주얼 에디터",
    "Order by": "주문",
    "Before number": "번호 앞",
    "Member Image": "회원 이미지",
    "CSS Editor": "CSS 편집기",
    "Choose font": "글꼴 선택",
    "Advanced settings updated": "고급 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Current Skin / Template": "현재 스킨 / 템플릿",
    "Gratis offerte": "무료 제공",
    "Template settings": "템플릿 설정",
    "Make basic settings for your website": "웹 사이트의 기본 설정",
    "search by keyword": "키워드로 검색",
    "Server URL": "서버 URL",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Send email when": "이메일 보내기",
    "Section 44": "섹션 44",
    "Agree before form submission": "양식 제출 전 동의",
    "Choose country": "국가 선택",
    "New": "새로운",
    "Overlay color": "오버레이 색상",
    "Order Information": "주문 정보",
    "Disable Captcha?": "Captcha를 비활성화 하시겠습니까?",
    "Enter Text": "텍스트 입력",
    "Delete all": "모두 삭제",
    "Subscriber Email": "구독자 이메일",
    "Fade": "바래다",
    "Section 24": "섹션 24",
    "Show system log": "시스템 로그 표시",
    "Back": "뒤",
    "Show last name field?": "성 필드를 표시 하시겠습니까?",
    "Sort By": "정렬 기준",
    "Autoplay": "자동 재생",
    "Are you sure you want to delete": "삭제 하시겠습니까",
    "Right Image - Left Text": "오른쪽 이미지-왼쪽 텍스트",
    "Thank you for your registration": "등록 해주셔서 감사합니다",
    "Products": "제품",
    "Update": "최신 정보",
    "Show testimonials for project": "프로젝트에 대한 평가 표시",
    "This module": "이 모듈",
    "Actions": "행위",
    "Subtype": "하위 유형",
    "Users must agree to Terms and Conditions": "사용자는 이용 약관에 동의해야합니다.",
    "Title: H1": "제목 : H1",
    "See all comments": "모든 댓글보기",
    "People - Client Opinions": "사람-고객 의견",
    "Primary": "일 순위",
    "Unpublished": "널리 알려지지 않은",
    "Add to menu": "메뉴에 추가",
    "Social links": "소셜 링크",
    "Completed": "완료",
    "Logo image selected": "선택한 로고 이미지",
    "Sort Users by Status": "상태별로 사용자 정렬",
    "Content saved!": "콘텐츠가 저장되었습니다!",
    "Type keywords that describe your content - Example: Blog, Online News, Phones for Sale etc": "콘텐츠를 설명하는 키워드 입력-예 : 블로그, 온라인 뉴스, 판매용 전화 등",
    "Go to link": "링크로 이동",
    "A mobile version is coming in the future!": "모바일 버전이 곧 출시됩니다!",
    "Select existing page for popup content": "팝업 콘텐츠에 대한 기존 페이지 선택",
    "Show paging": "페이징 표시",
    "ATTENTION": "주의",
    "TLS": "TLS",
    "Blog - 2": "블로그-2",
    "Select images": "이미지 선택",
    "Home Vimeo Video Banner": "홈 Vimeo 비디오 배너",
    "Title: H3": "제목 : H3",
    "You can set a custom url for the login page": "로그인 페이지에 대한 사용자 정의 URL을 설정할 수 있습니다.",
    "Search in orders": "주문 검색",
    "Search for words or phrases.": "단어 나 구를 검색합니다.",
    "Fabric": "구조",
    "Please enter the captcha answer!": "보안 문자 답변을 입력하세요!",
    "Export to Excel": "Excel로 내보내기",
    "v.": "V.",
    "File": "파일",
    "View all": "모두보기",
    "Beta": "베타",
    "Image selected": "선택한 이미지",
    "Register": "레지스터",
    "Mark as Read": "읽은 상태로 표시",
    "browse uploaded": "업로드 된 찾아보기",
    "Comment": "논평",
    "Text with Video": "비디오가있는 텍스트",
    "Upload new template": "새 템플릿 업로드",
    "Slug": "강타",
    "Text that appears if image fails to load. (Important for Search Engines)": "이미지가로드되지 않을 때 표시되는 텍스트입니다. (검색 엔진에 중요)",
    "featured image": "나타난 그림",
    "Test": "테스트",
    "All users": "모든 사용자들",
    "Your form lists": "양식 목록",
    "Payment methods": "지불 방법",
    "General": "일반",
    "Checkout URL": "체크 아웃 URL",
    "Paste video URL or Embed Code": "비디오 URL 또는 임베드 코드 붙여 넣기",
    "Padding Top": "패딩 탑",
    "Shipping price": "배송비",
    "Warning": "경고",
    "Hidden Field": "숨겨진 필드",
    "Manage your users": "사용자 관리",
    "Clients": "클라이언트",
    "Left image - Right Accordion": "왼쪽 이미지-오른쪽 아코디언",
    "Show only from category": "카테고리에서만 표시",
    "Additional information": "추가 정보",
    "Delete selected files": "선택한 파일 삭제",
    "Registration": "기재",
    "Archive Files": "아카이브 파일",
    "Root level": "루트 수준",
    "Info Block": "정보 블록",
    "Upload image": "이미지 업로드",
    "Features + Counter + Mockup": "기능 + 카운터 + 목업",
    "Unique visitors": "고유 방문자",
    "Next": "다음",
    "Add new user": "새 사용자 추가",
    "Section 16": "섹션 16",
    "Publish": "게시",
    "Are you sure you want to delete this comment": "이 댓글을 삭제 하시겠습니까?",
    "Advertisement Banner": "광고 배너",
    "Bold": "굵게",
    "Require captcha to login?": "로그인하려면 보안 문자가 필요합니까?",
    "Break Line": "브레이크 라인",
    "API Username": "API 사용자 이름",
    "ALL ORDERS FROM THIS CLIENT WILL BE DELETED": "이 클라이언트의 모든 주문이 삭제됩니다.",
    "Email and message settings": "이메일 및 메시지 설정",
    "Password reset": "비밀번호 초기화",
    "Is Active": "활성",
    "Statistics settings": "통계 설정",
    "Date created": "작성일",
    "Page title": "페이지 제목",
    "Show only parent category": "상위 카테고리 만 표시",
    "Add new sender": "새 발신자 추가",
    "Search": "검색",
    "Filename": "파일 이름",
    "Current page": "현재 페이지",
    "Live edit modules": "라이브 편집 모듈",
    "Sat": "수능",
    "Section 14": "섹션 14",
    "Testimonials": "추천 글",
    "Send Message": "문자 보내",
    "Show more": "자세히보기",
    "Enter some text": "텍스트 입력",
    "Go to orders": "주문으로 이동",
    "Set password": "암호를 설정하세요",
    "Title to appear on the search engines results page": "검색 엔진 결과 페이지에 표시 할 제목",
    "The image is added to the gallery": "이미지가 갤러리에 추가됩니다.",
    "New Products": "신제품",
    "App ID/API Key": "앱 ID / API 키",
    "Are you sure you want to delete this menu?": "이 메뉴를 삭제 하시겠습니까?",
    "Website": "웹 사이트",
    "Recent Messages": "최근 메시지",
    "Create backup & export content": "백업 및 내보내기 콘텐츠 만들기",
    "Subscribe for Newsletter": "뉴스 레터 구독",
    "Carousel Grid Gallery": "캐 러셀 그리드 갤러리",
    "Loading": "로딩 중",
    "Paypal username": "Paypal 사용자 이름",
    "Font Background Color": "글꼴 배경색",
    "Select parent category": "상위 카테고리 선택",
    "Sort Users by Roles": "역할별로 사용자 정렬",
    "Image Logo": "이미지 로고",
    "Insert Media": "미디어 삽입",
    "List deleted": "목록이 삭제되었습니다.",
    "Upload Before Image": "이미지 전에 업로드",
    "Choose your PDF file to upload": "업로드 할 PDF 파일 선택",
    "Unpublish": "게시 취소",
    "Template deleted": "템플릿이 삭제되었습니다.",
    "Carousel Grid": "캐 러셀 그리드",
    "You don't have any comments yet.": "아직 댓글이 없습니다.",
    "Upload Info image": "정보 이미지 업로드",
    "Tags": "태그",
    "Use default": "기본값 사용",
    "If yes this page will accept products to be added to it": "그렇다면이 페이지는 제품을 추가 할 수 있습니다.",
    "Name of the new list": "새 목록의 이름",
    "Font": "폰트",
    "May": "할 수있다",
    "Posts per page": "페이지 당 게시물",
    "Your email address": "귀하의 이메일 주소",
    "Example of how the price will be shown": "가격이 표시되는 방법의 예",
    "Enable Facebook login": "Facebook 로그인 활성화",
    "Manage roles": "역할 관리",
    "Internal settings": "내부 설정",
    "Click on settings to edit your custom fields.": "사용자 정의 필드를 편집하려면 설정을 클릭하십시오.",
    "Meta Keywords": "메타 키워드",
    "Invoice lists and accounting": "송장 목록 및 회계",
    "example": "예",
    "Language is enabled!": "언어가 활성화되었습니다!",
    "Element: Left Image Right Text": "요소 : 왼쪽 이미지 오른쪽 텍스트",
    "Send email to the client on new order": "새 주문에 대해 고객에게 이메일 보내기",
    "Manage users": "사용자 관리",
    "July": "칠월",
    "When needed": "필요할 때",
    "User IP": "사용자 IP",
    "Require login": "로그인 필요",
    "Browse": "검색",
    "Show search field in header": "헤더에 검색 필드 표시",
    "You can set the default language for your website.": "웹 사이트의 기본 언어를 설정할 수 있습니다.",
    "Please consider the documentation for more info": "자세한 정보는 문서를 참조하십시오.",
    "Geo API Results...": "Geo API 결과 ...",
    "Test mail subject": "테스트 메일 제목",
    "Breadcrumb": "브레드 크럼",
    "Content source": "콘텐츠 소스",
    "Less": "적게",
    "Contact Form Fields": "문의 양식 필드",
    "Sending Accounts": "계정 보내기",
    "Home Slider": "홈 슬라이더",
    "Use Checkout Page From": "다음에서 체크 아웃 페이지 사용",
    "Color name Or HEX": "색상 이름 또는 HEX",
    "Italic": "이탤릭체",
    "Use integration with selected mail providers": "선택한 메일 제공 업체와 통합 사용",
    "Website with Facebook Login": "Facebook 로그인이있는 웹 사이트",
    "View Website": "웹 사이트보기",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Show items per page": "페이지 당 항목 표시",
    "E-mail": "이메일",
    "User ID": "사용자 ID",
    "Select Parent page or category": "상위 페이지 또는 카테고리 선택",
    "Strike Through": "스트라이크 스루",
    "Simple": "단순한",
    "Do you want to delete this post": "이 게시물을 삭제 하시겠습니까",
    "Optional setting for use with embedded YouTube videos to defer the downloading of video scripts. Thumbnail image required, see Thumbnail Upload section.": "비디오 스크립트 다운로드를 연기하기 위해 포함 된 YouTube 비디오와 함께 사용하기위한 선택적 설정입니다. 썸네일 이미지가 필요합니다. 썸네일 업로드 섹션을 참조하십시오.",
    "FAQ": "자주하는 질문",
    "Send email function": "이메일 보내기 기능",
    "Create List": "목록 만들기",
    "Complete order": "주문 완료",
    "Overlay alpha": "오버레이 알파",
    "No results were found": "결과가 없습니다.",
    "Send email with payment instructions": "결제 안내 이메일 보내기",
    "Export content": "콘텐츠 내보내기",
    "Website Settings": "웹 사이트 설정",
    "ex. my@email.com": "전의. my@email.com",
    "Subtotal": "소계",
    "Font Color": "폰트 색상",
    "You can enable or disable login with twitter": "트위터로 로그인을 활성화 또는 비활성화 할 수 있습니다.",
    "Not Selected": "선택되지 않은",
    "Title underlined: H3": "밑줄이있는 제목 : H3",
    "Send us your translation": "번역 보내기",
    "Section 20": "섹션 20",
    "Aug": "8 월",
    "Filter Users by Status": "상태로 사용자 필터링",
    "Open All": "모두 열기",
    "Teamcard": "팀 카드",
    "previous": "이전",
    "Transaction Id": "거래 ID",
    "Draggable": "드래그 가능",
    "Unselect all": "모두 선택 해제",
    "Search in clients": "클라이언트에서 검색",
    "Alt text": "대체 텍스트",
    "Describe what your website is about": "귀하의 웹 사이트에 대한 설명",
    "Is Shop": "쇼핑",
    "Are you sure you want to change the content type": "콘텐츠 유형을 변경 하시겠습니까?",
    "Advanced Mode": "고급 모드",
    "Saved": "저장 됨",
    "Section 25": "섹션 25",
    "Twitter": "트위터",
    "Content is published": "콘텐츠가 게시되었습니다.",
    "Controls": "통제 수단",
    "Section 39": "제 39 조",
    "Maximum number of characters to display": "표시 할 최대 문자 수",
    "Reply": "댓글",
    "Purchasing requires registration": "구매하려면 등록이 필요합니다.",
    "Choose Info image": "정보 이미지 선택",
    "You don't have any messages yet.": "아직 메시지가 없습니다.",
    "Blockquoute": "Blockquoute",
    "Small": "작은",
    "Content type": "컨텐츠 타입",
    "Section 43": "제 43 조",
    "Get license key": "라이센스 키 받기",
    "Touch Enabled": "터치 활성화",
    "Posts List": "게시물 목록",
    "Check for the latest updates": "최신 업데이트 확인",
    "Choose Before Image": "이미지 전 선택",
    "show less": "덜 보여",
    "Template": "주형",
    "Video Lazy Loading for SEO": "SEO를위한 비디오 지연 로딩",
    "Subscriber saved": "구독자가 저장되었습니다.",
    "Packages": "패키지",
    "Website Name": "웹 사이트 이름",
    "Show Decimals": "소수점 표시",
    "Dashboard": "계기반",
    "Edit langauge": "언어 수정",
    "Open in new window": "새 창에서 열기",
    "Units for size": "크기 단위",
    "From module": "모듈에서",
    "Blog - 3": "블로그-3",
    "You are logged in as": "다음으로 로그인되었습니다.",
    "Ants": "개미",
    "Subscribe to list": "목록 구독",
    "Website URL": "웹 사이트 주소",
    "Puzzle": "퍼즐",
    "Three columns with Image": "이미지가있는 3 개의 열",
    "Forgot password email settings": "비밀번호 이메일 설정을 잊어 버림",
    "Your message successfully sent": "메시지가 성공적으로 전송되었습니다.",
    "Restore": "복원",
    "Before/After": "전 후",
    "Home Slider 1": "홈 슬라이더 1",
    "Turn on Page Preloader": "페이지 프리 로더 켜기",
    "Popup content": "팝업 콘텐츠",
    "Consumer Secret": "소비자 비밀",
    "Add to cart": "장바구니에 담기",
    "Pending": "보류 중",
    "New notifications": "새로운 알림",
    "Leave without saving": "저장하지 않고 나가기",
    "Reload packages": "패키지 다시로드",
    "Slider": "슬라이더",
    "Tue": "화",
    "settings": "설정",
    "Customer Name": "고객 이름",
    "Choose thumbnail image": "썸네일 이미지 선택",
    "Shipping units": "배송 단위",
    "New update for module ": "모듈의 새로운 업데이트 ",
    "Add order": "주문 추가",
    "Edit testimonial": "평가 편집",
    "Development Process": "개발 과정",
    "Can't export the language pack.": "언어 팩을 내보낼 수 없습니다.",
    "No Products Here": "여기에 제품이 없습니다",
    "Continue shopping": "쇼핑을 계속",
    "Parent": "부모의",
    "Max depth": "최대 깊이",
    "This is my title": "이것은 내 제목입니다",
    "Are you sure you want to delete these files": "이 파일을 삭제 하시겠습니까?",
    "Market": "시장",
    "Edit category": "카테고리 수정",
    "Quality Theme": "품질 테마",
    "If you want to edit this section you have to switch do": "이 섹션을 편집하려면 전환해야합니다.",
    "Register your application": "신청서 등록",
    "Image, text, categories and banners.": "이미지, 텍스트, 카테고리 및 배너.",
    "Avatar": "화신",
    "You have unsaved changes! Are you sure": "저장하지 않은 변경 사항이 있습니다! 확실합니까",
    "Show additional details": "추가 세부 정보 표시",
    "Do not change these settings unless you know what you are doing.": "수행중인 작업을 모르는 경우 이러한 설정을 변경하지 마십시오.",
    "Simple Title, Text and Gallery": "간단한 제목, 텍스트 및 갤러리",
    "Select Language...": "언어 선택 ...",
    "Change or manage the theme you use": "사용하는 테마 변경 또는 관리",
    "Select the Menu you want to edit or": "편집 할 메뉴를 선택하거나",
    "Element: Unordered List": "요소 : 정렬되지 않은 목록",
    "Nov": "11 월",
    "You have selected": "선택하셨습니다",
    "Module uninstalled": "모듈 제거",
    "Template design": "템플릿 디자인",
    "Related Products": "관련 상품",
    "Install": "설치",
    "Version": "버전",
    "Video": "비디오",
    "Manage": "꾸리다",
    "Background with Overlay & Text & Buttons": "오버레이 및 텍스트 및 버튼이있는 배경",
    "Show timeline": "타임 라인 표시",
    "Mark as Spam": "스팸으로 표시",
    "File Uploaded": "업로드 된 파일",
    "Create and manage users": "사용자 생성 및 관리",
    "Price": "가격",
    "Back to Dashboard": "대시 보드로 돌아 가기",
    "Your Email was sent successfully": "당신의 이메일이 성공적으로 전송되었습니다",
    "Highlighted Paragraph": "강조 표시된 단락",
    "HTML Editor": "HTML 편집기",
    "Answer": "대답",
    "Switch to Modules": "모듈로 전환",
    "Drag your files here": "여기로 파일을 드래그하세요.",
    "No Posts Here": "여기에 게시물 없음",
    "Payment changes are saved": "결제 변경 사항이 저장됩니다.",
    "N/A": "해당 없음",
    "Client Information": "고객 정보",
    "Currency": "통화",
    "Lead Paragraph": "리드 단락",
    "Register options": "등록 옵션",
    "Use pictures from post": "게시물의 사진 사용",
    "Section 18": "섹션 18",
    "Lazy load": "지연로드",
    "SKU Number": "SKU 번호",
    "ex. Website Support": "전의. 웹 사이트 지원",
    "Box width (px)": "상자 너비 (px)",
    "Edit Templates": "템플릿 편집",
    "Page from My Website": "내 웹 사이트의 페이지",
    "Client Company": "고객사",
    "Subscribers": "구독자",
    "New orders": "새로운 주문",
    "Set border color to PDF view": "PDF보기에 테두리 색상 설정",
    "Large": "큰",
    "Add category": "카테고리 추가",
    "ZIP / Postal Code": "우편 번호",
    "Note": "노트",
    "Section 11": "섹션 11",
    "Enter a word or phrase": "단어 또는 구문을 입력하세요.",
    "Select a parent page": "상위 페이지 선택",
    "Reply Email": "회신 이메일",
    "Language settings are saved": "언어 설정이 저장됩니다.",
    "Only if Show Pop-Up Event is On time": "팝업 이벤트 표시가 정시에 설정된 경우에만",
    "Set your order options": "주문 옵션 설정",
    "Skills Section": "기술 섹션",
    "Autorespond Message": "자동 응답 메시지",
    "Comments per page": "페이지 당 댓글",
    "Select page you want to add to your menu": "메뉴에 추가 할 페이지를 선택하세요.",
    "Price & Fields": "가격 및 필드",
    "Contact Information - Form": "연락처 정보-양식",
    "Text and pictures 3 column": "텍스트 및 그림 3 열",
    "Email settings are saved": "이메일 설정이 저장됩니다.",
    "Facebook login enabled?": "Facebook 로그인을 사용 하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this template?": "이 템플릿을 삭제 하시겠습니까?",
    "Compile": "엮다",
    "Module types": "모듈 유형",
    "Custom head tags": "커스텀 헤드 태그",
    "You can easily grab any Module and insert it in your content.": "모든 모듈을 쉽게 잡고 콘텐츠에 삽입 할 수 있습니다.",
    "User settings updated": "사용자 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Origin": "유래",
    "Section 21": "섹션 21",
    "Uploading": "업로드 중",
    "Links to:": "링크 :",
    "Add new product": "새 제품 추가",
    "April": "4 월",
    "Need more designs": "더 많은 디자인 필요",
    "Shipping changes are saved": "배송 변경 사항이 저장됩니다.",
    "Info": "정보",
    "GMail": "Gmail",
    "August": "팔월",
    "Add new campaign": "새 캠페인 추가",
    "Insert Embed Code": "임베드 코드 삽입",
    "Test mode": "시험 모드",
    "Section 30": "섹션 30",
    "Element: Left Image with Link Right Image": "요소 : 링크 오른쪽 이미지가있는 왼쪽 이미지",
    "Enable shipping to countries": "국가로 배송 가능",
    "Tweet Post URL": "트윗 게시 URL",
    "Read more": "더 읽어보기",
    "Client Website": "클라이언트 웹 사이트",
    "ZIP": "지퍼",
    "Are you sure you want to read": "정말 읽으시겠습니까",
    "View": "전망",
    "Signing in...": "로그인...",
    "Add comment": "댓글 추가",
    "Log out": "로그 아웃",
    "Delete forever": "완전 삭제",
    "New Post": "새로운 게시물",
    "Columns count": "열 수",
    "Working with users": "사용자와 작업",
    "Fixed": "결정된",
    "Select Image": "이미지 선택",
    "Date": "데이트",
    "Speed": "속도",
    "Align Both Sides": "양쪽 정렬",
    "Pages": "페이지",
    "See all": "모두보기",
    "Poster With Background": "배경 포스터",
    "Time Zone": "시간대",
    "Captcha": "Captcha",
    "Are you sure to delete this coupon permanently?": "이 쿠폰을 영구적으로 삭제 하시겠습니까?",
    "Font Size": "글꼴 크기",
    "Order is marked as paid": "주문이 결제 됨으로 표시됨",
    "THERE IS NO TURNING BACK": "되돌릴 수 없습니다",
    "State": "상태",
    "Create new menu": "새 메뉴 만들기",
    "Image Categories Text": "이미지 카테고리 텍스트",
    "View & Delete": "보기 및 삭제",
    "position": "위치",
    "Privacy settings": "개인 정보 설정",
    "Page Layout": "페이지 레이아웃",
    "Setup email here": "여기에 이메일 설정",
    "The cache was cleared": "캐시가 지워졌습니다.",
    "Paid:": "유료 :",
    "Change page template": "페이지 템플릿 변경",
    "Unordered List": "정렬되지 않은 목록",
    "New Comments": "새로운 댓글",
    "Shipping Address": "배송 주소",
    "Id": "신분증",
    "Show content with tags": "태그로 콘텐츠 표시",
    "Indent": "톱니 모양",
    "Show": "보여 주다",
    "Please choose country": "국가를 선택하세요",
    "Language": "언어",
    "Show payment instructions": "결제 방법보기",
    "Contact Section": "연락처 섹션",
    "You can set a custom url for the register page": "등록 페이지에 대한 사용자 정의 URL을 설정할 수 있습니다.",
    "Name": "이름",
    "Section 3": "섹션 3",
    "Registration Approval Required": "등록 승인 필요",
    "highlight_code": "highlight_code",
    "Create it": "만들기",
    "Deleted content": "삭제 된 콘텐츠",
    "Basic store settings": "기본 상점 설정",
    "Twitter login enabled?": "Twitter 로그인을 사용 하시겠습니까?",
    "author :": "저자 :",
    "Enable email on new order": "새 주문시 이메일 활성화",
    "http://yoursite.com": "http://yoursite.com",
    "Verify email link": "이메일 링크 확인",
    "Orders #": "주문 번호",
    "All modules": "모든 모듈",
    "Message": "메시지",
    "The DB was reloaded": "DB가 다시로드되었습니다.",
    "Select all": "모두 선택",
    "HTML": "HTML",
    "Content is unpublished": "콘텐츠가 게시되지 않았습니다.",
    "Section 12": "섹션 12",
    "Create Draggable Element from selected text.": "선택한 텍스트에서 드래그 가능한 요소를 만듭니다.",
    "New order": "새로운 주문",
    "Image Settings": "이미지 설정",
    "From Email": "이메일에서",
    "Reset content": "콘텐츠 재설정",
    "Save contacts information on selected mail providers": "선택한 메일 제공 업체에 연락처 정보 저장",
    "Active": "유효한",
    "Accordion": "아코디언",
    "Google Maps": "구글지도",
    "More options": "더 많은 옵션",
    "Template saved": "템플릿이 저장되었습니다.",
    "Other shop settings": "기타 상점 설정",
    "Is this field Required?": "이 필드는 필수입니까?",
    "Saving": "절약",
    "Manage your Content": "콘텐츠 관리",
    "Add to categories": "카테고리에 추가",
    "More Templates": "더 많은 템플릿",
    "Support Issues": "지원 문제",
    "Enable SMTP authentication": "SMTP 인증 활성화",
    "Show newsletter subscription checkbox?": "뉴스 레터 구독 확인란을 표시 하시겠습니까?",
    "subscribe": "구독",
    "Information Block": "정보 블록",
    "Customer Information": "고객 정보",
    "Content was sent to Trash": "콘텐츠를 휴지통으로 보냈습니다.",
    "Section 41": "제 41 조",
    "Section 33": "섹션 33",
    "Campaigns": "캠페인",
    "Section 10": "섹션 10",
    "Success": "성공",
    "Text &amp; Button in Backgrounded Box": "배경 상자의 텍스트 &amp; 버튼",
    "Box count": "상자 수",
    "List name": "목록 이름",
    "Wed": "수요일",
    "Add New Product": "새 제품 추가",
    "New Folder": "새 폴더",
    "Grid": "그리드",
    "Login link": "로그인 링크",
    "Menu Name": "메뉴명",
    "Table": "표",
    "Login attempts": "로그인 시도",
    "New category": "새 분류",
    "Github login enabled?": "Github 로그인이 활성화 되었습니까?",
    "Format": "체재",
    "Reset": "초기화",
    "Testimonial": "증명서",
    "Select New Order Email Template": "새 주문 이메일 템플릿 선택",
    "Section 13": "섹션 13",
    "Mockup Slider": "모형 슬라이더",
    "Content was resetted!": "콘텐츠가 재설정되었습니다!",
    "The field cannot be empty": "필드는 비워 둘 수 없습니다.",
    "Default website language": "기본 웹 사이트 언어",
    "Use Template Generator": "템플릿 생성기 사용",
    "Email settings": "이메일 설정",
    "Is Home": "집입니다",
    "Team Card": "팀 카드",
    "This item is out of stock and cannot be ordered.": "이 항목은 재고가 없어 주문할 수 없습니다.",
    "Add to Menus": "메뉴에 추가",
    "Title: H2": "제목 : H2",
    "Text with Picture": "그림이있는 텍스트",
    "Disable Code Verification ex": "코드 검증 비활성화 예",
    "Ferocious ants for your website!": "웹 사이트를위한 사나운 개미!",
    "Are you sure you want to Reset the content of this page?  All your text will be lost forever!!": "이 페이지의 내용을 재설정 하시겠습니까? 모든 텍스트가 영원히 손실됩니다!",
    "Time delay in MS": "MS의 시간 지연",
    "Export user data": "사용자 데이터 내보내기",
    "Apply Template": "템플릿 적용",
    "Post Comment": "댓글 달기",
    "Add to navigation": "탐색에 추가",
    "Instagram": "인스 타 그램",
    "Linked-in login enabled?": "연결된 로그인을 사용 하시겠습니까?",
    "Your website will be categorized by many criteria and its name is one of them": "귀하의 웹 사이트는 여러 기준으로 분류되며 그 이름이 그중 하나입니다.",
    "Reorder shipping countries": "배송 국가 재주문",
    "Section 38": "섹션 38",
    "Creating and managing promo campaigns": "프로모션 캠페인 생성 및 관리",
    "All rights Reserved.": "판권 소유.",
    "Backup V2": "백업 V2",
    "Items in stock": "재고 품목",
    "inches (in)": "인치 (인치)",
    "Tuesday": "화요일",
    "Taxes list": "세금 목록",
    "Create, save or browse lists of contact form entries.": "연락처 양식 항목 목록을 작성, 저장 또는 찾아보십시오.",
    "City": "시티",
    "Section 5": "섹션 5",
    "Button count": "버튼 수",
    "Oct": "10 월",
    "Sizes": "사이즈",
    "Country": "국가",
    "Dispaly as": "다음으로 표시",
    "Fonts": "글꼴",
    "Title: H5": "제목 : H5",
    "Choose image": "이미지 선택",
    "Form title": "양식 제목",
    "Set and manage user roles": "사용자 역할 설정 및 관리",
    "Add New Template": "새 템플릿 추가",
    "What is the status of this order?": "이 주문의 상태는 무엇입니까?",
    "Login & Register": "로그인 및 등록",
    "Property": "특성",
    "Change content type": "콘텐츠 유형 변경",
    "Uploading files": "파일 업로드",
    "You are commenting as": "댓글을 달고 있습니다.",
    "Browse Lists": "목록 찾아보기",
    "Buttons": "버튼",
    "Image with Text": "텍스트가있는 이미지",
    "Edit Page": "페이지 편집",
    "Payment Amount": "결제 금액",
    "Here you can edit your menu links. You can also drag and drop to reorder them.": "여기에서 메뉴 링크를 편집 할 수 있습니다. 드래그 앤 드롭하여 순서를 변경할 수도 있습니다.",
    "Gallery": "갤러리",
    "Section 17": "섹션 17",
    "Changing the content type to different than": "콘텐츠 유형을 다음과 다른 것으로 변경",
    "Edit your language file": "언어 파일 편집",
    "Payment Information": "결제 정보",
    "Create folder": "폴더 생성",
    "Show shopping cart in checkout?": "결제시 장바구니를 표시 하시겠습니까?",
    "Posts": "게시물",
    "API Password": "API 비밀번호",
    "Export data": "데이터 내보내기",
    "Extensions": "확장",
    "Maximum number of testimonials to display": "표시 할 최대 평가 수",
    "Show Categories From": "카테고리 표시",
    "Title underlined: H1": "밑줄이있는 제목 : H1",
    "No items found": "제품을 찾지 못했습니다",
    "Drop on in": "들러",
    "Go": "가다",
    "please enter": "들어 오세요",
    "Please drag items here": "여기로 항목을 드래그하세요",
    "Copy": "부",
    "check your email adress.": "이메일 주소를 확인하십시오.",
    "Remove Formatting": "서식 제거",
    "Add new testimonial": "새 평가 추가",
    "other files": "다른 파일들",
    "Completed orders": "완료된 주문",
    "Section 15": "섹션 15",
    "New comments": "새로운 댓글",
    "4 Pictures": "4 사진",
    "App Secret": "앱 비밀",
    "Export & Download": "내보내기 및 다운로드",
    "Personal Information": "개인 정보",
    "Stylesheet Settings": "스타일 시트 설정",
    "Upload Audio file": "오디오 파일 업로드",
    "Section 19": "섹션 19",
    "Click here to edit the pricing table": "가격표를 수정하려면 여기를 클릭하세요.",
    "Api key": "API 키",
    "Left Image - Right Text": "왼쪽 이미지-오른쪽 텍스트",
    "Other": "다른",
    "Simple Title and Text": "간단한 제목 및 텍스트",
    "The website will send emails on behalf of this address": "웹 사이트에서이 주소를 대신하여 이메일을 보냅니다.",
    " login enabled?": " 로그인이 가능합니까?",
    "Section 32": "섹션 32",
    "Link text": "링크 텍스트",
    "Editing Post": "게시물 편집",
    "Enter Security code": "보안 코드 입력",
    "Upload Video Thumbnail from your computer": "컴퓨터에서 비디오 썸네일 업로드",
    "Inline Table": "인라인 테이블",
    "Back to Admin": "관리자로 돌아 가기",
    "Completed Order": "완료된 주문",
    "pound (lb)": "파운드 (lb)",
    "Style color": "스타일 색상",
    "You can set a custom url for the logout page": "로그 아웃 페이지에 대한 사용자 지정 URL을 설정할 수 있습니다.",
    "February": "이월",
    "from page": "페이지에서",
    "Google map": "구글지도",
    "Phone:": "전화:",
    "Depth": "깊이",
    "Marketplace": "시장",
    "Main URL": "메인 URL",
    "Section 42": "제 42 조",
    "The Footer is turned off for website": "웹 사이트에서 바닥 글이 꺼져 있습니다.",
    "Show password confirmation field?": "비밀번호 확인 필드를 표시 하시겠습니까?",
    "Per item": "품목 당",
    "Create": "창조하다",
    "Placeholder": "자리 표시 자",
    "Read all": "모두 읽기",
    "June": "유월",
    "Value": "값",
    "Always": "항상",
    "Lists": "기울기",
    "kilograms (kg)": "킬로그램 (kg)",
    "Set shipping units": "배송 단위 설정",
    "You must have a working email setup in order to send emails": "이메일을 보내려면 작동하는 이메일 설정이 있어야합니다.",
    "Comments for": "에 대한 의견",
    "Save &amp; Continue": "저장 &amp; 계속",
    "List of all orders": "모든 주문 목록",
    "Click to select": "클릭하여 선택",
    "Please enter title": "제목을 입력하세요",
    "Forgot password URL": "비밀번호 URL을 잊어 버림",
    "In Stock": "재고",
    "Api access": "API 액세스",
    "Help": "도움",
    "Heading with Image": "이미지가있는 제목",
    "Do you want to delete this content forever": "이 콘텐츠를 완전히 삭제 하시겠습니까?",
    "Symbol position": "기호 위치",
    "search by tags": "태그로 검색",
    "Blog - 1": "블로그-1",
    "Please do not use them in commercial projects.": "상업적인 프로젝트에 사용하지 마십시오.",
    "None": "없음",
    "Enter title": "제목 입력",
    "Sort": "종류",
    "Move": "움직임",
    "Abandoned carts": "버려진 카트",
    "Additional Information ( Special notes for delivery - Optional )": "추가 정보 (배송시 특별 참고 사항-선택 사항)",
    "Weekly": "주간",
    "Reload Database": "데이터베이스 다시로드",
    "Eneter color hex..": "Eneter 색상 16 진수 ..",
    "Send email to": "이메일 보내기",
    "Displays to customers when they’re choosing a payment method.": "고객이 결제 수단을 선택할 때 표시됩니다.",
    "Save key": "키 저장",
    "Apr": "4 월",
    "Translation": "번역",
    "Section 27": "섹션 27",
    "If set to yes, the user will need to confirm their email address": "yes로 설정하면 사용자가 이메일 주소를 확인해야합니다.",
    "Live Edit settings": "라이브 편집 설정",
    "All projects": "모든 프로젝트",
    "Payment currency": "지불 통화",
    "View details": "세부 정보보기",
    "Custom footer tags": "맞춤 바닥 글 태그",
    "Field": "들",
    "Are you sure you want to delete this client": "이 클라이언트를 삭제 하시겠습니까?",
    "Size": "크기",
    "Monday": "월요일",
    "Read More Link": "더 읽기 링크",
    "Checkout": "점검",
    "Text 2 columns": "텍스트 2 열",
    "Tabs": "탭",
    "Share this article": "이 기사 공유",
    "Promotions": "프로모션",
    "Menu changes are saved": "메뉴 변경 사항이 저장됩니다.",
    "Parent page": "부모 페이지",
    "Admin panel": "관리자 패널",
    "Our rigorous process ensures your project is managed strategically and efficiently from initial conception through to final delivery and after-sales support": "당사의 엄격한 프로세스를 통해 초기 개념부터 최종 납품 및 판매 후 지원에 이르기까지 프로젝트를 전략적이고 효율적으로 관리 할 수 있습니다.",
    "Register URL": "URL 등록",
    "Payment Information that we have from the payment provider": "결제 제공자가 제공 한 결제 정보",
    "Click Here": "여기를 클릭하세요",
    "The email address is not valid.": "이메일 주소가 유효하지 않습니다.",
    "close": "닫기",
    "Reset Stylesheet Settings": "스타일 시트 설정 재설정",
    "Taxes": "구실",
    "Submit form": "양식 제출",
    "Shipping to": "배송지",
    "Are you sure?": "확실합니까?",
    "Import": "수입",
    "Set your": "설정",
    "installed": "설치됨",
    "Enable User Registration With Socials": "소셜에 사용자 등록 활성화",
    "Order Options": "주문 옵션",
    "Client Secret": "클라이언트 비밀",
    "Enter the License Key": "라이센스 키 입력",
    "Get your Twitter access keys": "Twitter 액세스 키 받기",
    "Importing content from file": "파일에서 콘텐츠 가져 오기",
    "Simple Title & Text": "간단한 제목 및 텍스트",
    "Orders": "명령",
    "Section 35": "섹션 35",
    "If asked for callback url - use": "콜백 URL을 요청하는 경우-사용",
    "Pre formatted": "사전 포맷",
    "Dropdown": "쓰러지 다",
    "Previous layout": "이전 레이아웃",
    "Manage categories": "카테고리 관리",
    "Mark all as read": "모두 읽은 상태로 표시",
    "Multilanguage": "다국어",
    "Subscriber Name": "가입자 이름",
    "Shop settings are saved": "상점 설정이 저장됩니다.",
    "Are you sure you want restore the selected content": "선택한 콘텐츠를 복원 하시겠습니까?",
    "IP address": "IP 주소",
    "Full screen": "전체 화면",
    "Client ID": "클라이언트 ID",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "Section 34": "섹션 34",
    "Guest House": "게스트 하우스",
    "Please enter your credentials for  Login Server": "로그인 서버에 대한 자격 증명을 입력하십시오",
    "A bxSlider": "bxSlider",
    "Last Name": "성",
    "You are able to allow or disallow shipping to the selected country. For example if you ship worldwide you can disallow shipping to one or more countries.": "선택한 국가로의 배송을 허용하거나 거부 할 수 있습니다. 예를 들어 전 세계로 배송하는 경우 하나 이상의 국가로 배송을 허용하지 않을 수 있습니다.",
    "If you want to export a .xlsx translated file you can export it from here.": ".xlsx 번역 파일을 내보내려면 여기에서 내보낼 수 있습니다.",
    "Show friends faces": "친구 얼굴 표시",
    "Settings are updated!": "설정이 업데이트되었습니다!",
    "Access Token": "액세스 토큰",
    "Upload favion": "즐겨 찾기 업로드",
    "Here you will find new modules, templates and updates": "여기에서 새로운 모듈, 템플릿 및 업데이트를 찾을 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to delete this order": "이 주문을 삭제 하시겠습니까?",
    "Your product is added to cart": "제품이 장바구니에 추가되었습니다.",
    "image": "영상",
    "Thursday": "목요일",
    "Give us a call": "전화주세요",
    "Security code": "보안 코드",
    "License": "특허",
    "Ordered List": "주문 목록",
    "Wednesday": "수요일",
    "Clear cache": "캐시 지우기",
    "Default": "기본",
    "Section 4": "섹션 4",
    "Show faces": "얼굴보기",
    "update available": "업데이트 가능",
    "Project name": "프로젝트 이름",
    "Avaiable import files": "사용 가능한 가져 오기 파일",
    "Section 7": "섹션 7",
    "Sending...": "배상...",
    "Smtp Email Host": "SMTP 이메일 호스트",
    "Contact Information - Map": "연락처 정보-지도",
    "Engine": "엔진",
    "Add new event": "새 이벤트 추가",
    "Add new tax": "새 세금 추가",
    "Switch to Layouts": "레이아웃으로 전환",
    "Full screen Background Image with text": "텍스트가있는 전체 화면 배경 이미지",
    "Mar": "망치다",
    "at": "...에서",
    "ui": "UI",
    "Continue anyway": "어쨌든 계속",
    "Please confirm installation": "설치를 확인하십시오",
    "Edit": "편집하다",
    "Templates": "템플릿",
    "The image is changed": "이미지가 변경됩니다",
    "Fixed Cost": "고정 비용",
    "Open/Close menu": "메뉴 열기 / 닫기",
    "Client's Phone": "고객의 전화",
    "November": "십일월",
    "Post title": "글 제목",
    "Custom File Types": "사용자 정의 파일 유형",
    "Send email on new user registration": "신규 사용자 등록시 이메일 보내기",
    "Shipping Information": "배송 정보",
    "Your a need better browser to run >": "실행하려면 더 나은 브라우저가 필요합니다.>",
    "Edit country": "국가 수정",
    "Download": "다운로드",
    "Video + Counters": "비디오 + 카운터",
    "Email subject": "메일 제목",
    "You don't have any defined taxes": "정의 된 세금이 없습니다.",
    "Select a shipping type applicable to customer orders": "고객 주문에 적용 할 수있는 배송 유형을 선택하세요.",
    "Align Left": "왼쪽 정렬",
    "Two Columns with Pictures": "그림이있는 두 개의 열",
    "Document Files": "문서 파일",
    "Go to the new page?": "새 페이지로 이동 하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete?": "삭제 하시겠습니까?",
    "Images Files": "이미지 파일",
    "Icon": "상",
    "My Computer": "내 컴퓨터",
    "December": "12 월",
    "Other links": "기타 링크",
    "Blog Posts - 3 per row": "블로그 게시물-행당 3 개",
    "Live Edit": "라이브 편집",
    "Pop-Up": "팝업",
    "Welcome": "어서 오십시오",
    "Custom Fields": "사용자 정의 필드",
    "Handmade in Aus": "Aus에서 수제",
    "Comments": "코멘트",
    "Privacy Policy and GDPR settings": "개인 정보 보호 정책 및 GDPR 설정",
    "Searching": "수색",
    "Check your Inbox": "받은 편지함을 확인",
    "Enable User Registration": "사용자 등록 활성화",
    "Send the email": "이메일 보내기",
    "Loading...": "로드 중 ...",
    "Underline": "밑줄",
    "Send Test Email": "테스트 이메일 보내기",
    "Email attachments": "이메일 첨부",
    "Go to Messages": "메시지로 이동",
    "Multiple choices": "객관식",
    "This text is set by default and is suitable for edit in real time. By default the drag and drop core feature will allow you to position it anywhere on the site. Get creative, Make Web.": "이 텍스트는 기본적으로 설정되며 실시간 편집에 적합합니다. 기본적으로 드래그 앤 드롭 핵심 기능을 사용하면 사이트의 어느 위치 에나 배치 할 수 있습니다. 창의력을 발휘하고 웹을 만드십시오.",
    "Template settings are saved": "템플릿 설정이 저장됩니다.",
    "Tools": "도구",
    "Fees and tax rates": "수수료 및 세율",
    "Keywords": "키워드",
    "Language file": "언어 파일",
    "Number of ants": "개미의 수",
    "January": "일월",
    "CLEAN CONTAINER": "컨테이너 청소",
    "White label": "화이트 라벨",
    "Login URL": "로그인 URL",
    "Button": "단추",
    "Medium": "매질",
    "Section 29": "섹션 29",
    "Pause on hover": "마우스 오버시 일시 중지",
    "Reservations": "전세",
    "Search for data": "데이터 검색",
    "Units for weight": "무게 단위",
    "is advanced action. Please read the documentation and consider not to change the content type": "고급 행동입니다. 문서를 읽고 내용 유형을 변경하지 않는 것을 고려하십시오.",
    "Key": "키",
    "Type password here": "여기에 비밀번호를 입력하세요.",
    "Leave a Comment": "코멘트를 남겨주세요",
    "Section 36": "섹션 36",
    "Loop": "고리",
    "Last comments": "마지막 댓글",
    "Categories Images": "카테고리 이미지",
    "Filter Users by Roles": "역할별로 사용자 필터링",
    "Website Language": "웹 사이트 언어",
    "Search for modules": "모듈 검색",
    "Are you sure you want to change the content subtype": "콘텐츠 하위 유형을 변경 하시겠습니까?",
    "Autorespond e-mail sent back to the user": "사용자에게 다시 전송 된 자동 응답 이메일",
    "My pictures": "내 사진들",
    "Are you sure you want to delete this": "삭제 하시겠습니까?",
    "Add country": "국가 추가",
    "Picture": "그림",
    "Sender saved": "발신자가 저장되었습니다.",
    "Current Post": "현재 게시물",
    "You are now logged in": "이제 로그인되었습니다",
    "Shipping & Options": "배송 및 옵션",
    "Services Section": "서비스 섹션",
    "Shipping units are saved!": "배송 단위가 저장되었습니다!",
    "Date Format": "날짜 형식",
    "Saturday": "토요일",
    "Show Categories from page": "페이지에서 카테고리 표시",
    "Double - floated image with paragraph": "이중-단락이있는 플로팅 이미지",
    "Signature": "서명",
    "Leave a Message": "메시지를 남겨주세요",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Weight": "무게",
    "You are able to create and manage users, groups and roles.": "사용자, 그룹 및 역할을 만들고 관리 할 수 있습니다.",
    "This is very important for search engines": "이것은 검색 엔진에 매우 중요합니다.",
    "Tweet Embed": "트윗 삽입",
    "Your Notifications": "귀하의 알림",
    "Text with Images": "이미지가있는 텍스트",
    "Your session has expired": "기간이 만료되었습니다",
    "Are you sure you want to unread": "읽지 않으시겠습니까?",
    "Element: Blockquote": "요소 : 인용구",
    "Rotate": "회전",
    "Order Id": "주문 아이디",
    "Reload modules": "모듈 다시로드",
    "Live edit": "라이브 편집",
    "Send test email to": "테스트 이메일 보내기",
    "Paste URL": "URL 붙여 넣기",
    "Color as overlay": "오버레이로 색상",
    "Is Admin": "관리자 임",
    "Currency settings are saved.": "통화 설정이 저장됩니다.",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "centimeters (cm)": "센티미터 (cm)",
    "Icons": "아이콘",
    "User": "사용자",
    "Add new subscriber": "새 구독자 추가",
    "Brands Slider": "브랜드 슬라이더",
    "Display comments from": "댓글 표시",
    "Error": "오류",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "PHP mail function": "PHP 메일 기능",
    "Multiple Columns": "여러 열",
    "Biography": "전기",
    "Upload": "업로드",
    "Facebook page URL": "Facebook 페이지 URL",
    "Title underlined: H2": "밑줄이있는 제목 : H2",
    "Mail Send Settings": "메일 전송 설정",
    "Files": "파일",
    "Zoom Level": "줌 레벨",
    "Add New Field": "새 필드 추가",
    "Empty Element": "빈 요소",
    "Customer Reviews Slider": "고객 리뷰 슬라이더",
    "Simple Title & Text & Button": "간단한 제목 및 텍스트 및 버튼",
    "See all orders": "모든 주문보기",
    "Yes": "예",
    "Facebook Like": "Facebook 좋아요",
    "Offers": "제안",
    "Send": "보내다",
    "All photo and video materials belong to their owners and are used for demonstration purposes only.": "모든 사진 및 비디오 자료는 소유자의 소유이며 데모 목적으로 만 사용됩니다.",
    "More links": "더 많은 링크",
    "Sort Users by": "사용자 정렬 기준",
    "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
    "No comments": "댓글 없음",
    "Connect online": "온라인 연결",
    "Center Mode": "센터 모드",
    "Total": "합계",
    "Three Columns": "세 개의 열",
    "Callback URL": "콜백 URL",
    "Related": "관련",
    "Link": "링크",
    "Fax": "팩스",
    "Enable SMTP Secure Method": "SMTP 보안 방법 활성화",
    "Installed": "설치됨",
    "Forgot password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
    "Features": "풍모",
    "Danger": "위험",
    "Light": "빛",
    "Email content": "이메일 내용",
    "Manage Mail templates": "메일 템플릿 관리",
    "Tags module for your posts!": "게시물에 대한 태그 모듈!",
    "You have unsaved changes": "저장하지 않은 변경 사항이 있습니다.",
    "User privacy settings": "사용자 개인 정보 설정",
    "Login": "로그인",
    "File Upload": "파일 업로드",
    "Page Section": "페이지 섹션",
    "My modules": "내 모듈",
    "Release date": "출시일",
    "Save email settings": "이메일 설정 저장",
    "Picture Gallery": "화랑",
    "Advanced": "많은",
    "Published": "게시 됨",
    "How to use this module?": "이 모듈을 어떻게 사용합니까?",
    "Change content sub type": "콘텐츠 하위 유형 변경",
    "Working...": "일...",
    "Disable posting of new comments": "새 댓글 게시 비활성화",
    "You can translate the selected language from this fields.": "이 필드에서 선택한 언어를 번역 할 수 있습니다.",
    "Edit order": "주문 수정",
    "Sunday": "일요일",
    "Title: H4": "제목 : H4",
    "We're a digital focussed collective working with individuals and businesses to establish rich, engaging online presences.": "우리는 풍부하고 매력적인 온라인 존재를 구축하기 위해 개인 및 기업과 협력하는 디지털 중심의 집단입니다.",
    "Autorespond Subject": "자동 응답 주제",
    "Client Name:": "고객 이름:",
    "Reset password link": "비밀번호 재설정 링크",
    "Text": "본문",
    "Section 31": "섹션 31",
    "About Us": "회사 소개",
    "Show Pop-Up event": "팝업 이벤트 표시",
    "Navigation menu for pages and links.": "페이지 및 링크에 대한 탐색 메뉴.",
    "Please login to continue": "계속하려면 로그인하십시오",
    "Bulk actions": "일괄 작업",
    "Reset Content": "콘텐츠 재설정",
    "Text Logo": "텍스트 로고",
    "Main": "본관",
    "Adaptive Height": "적응 높이",
    "Go to admin": "관리자로 이동",
    "All orders": "모든 주문",
    "Select how many posts or products you want to be shown per page": "페이지 당 표시 할 게시물 또는 제품 수를 선택하세요.",
    "Cookie Notice": "쿠키 고지",
    "Move to trash": "휴지통으로 이동",
    "Dark": "어두운",
    "Email To": "받는 사람",
    "Simple Title with Text and Buttons": "텍스트와 버튼이있는 간단한 제목",
    "Test Method": "시험 방법",
    "Type": "유형",
    "Last login": "마지막 로그인",
    "Order": "주문",
    "Section 40": "섹션 40",
    "Notifications": "알림",
    "Uninstall": "제거",
    "Click to add logo": "로고를 추가하려면 클릭하세요.",
    "Installing... please wait": "설치 중 ... 잠시 기다려주십시오",
    "First select notifications.": "먼저 알림을 선택하십시오.",
    "Your cart is empty": "장바구니가 비어 있습니다",
    "Order is marked as un-paid": "주문이 미결제로 표시됨",
    "Are you sure you want to delete this offer?": "이 쿠폰을 삭제 하시겠습니까?",
    "\"Read more\" link": "\"더 읽기\"링크",
    "Template title": "템플릿 제목",
    "Select email template": "이메일 템플릿 선택",
    "Insert": "끼워 넣다",
    "Choose Page Layout": "페이지 레이아웃 선택",
    "Fields": "필드",
    "Submit": "제출",
    "Warning! Advanced action!": "경고! 고급 액션!",
    "Author": "저자",
    "Home banner": "홈 배너",
    "PROCEED TO SHIPMENT": "배송 진행",
    "Go Live edit.": "라이브 편집.",
    "Are you sure you want to delete this user?": "이 사용자를 삭제 하시겠습니까?",
    "Element: Left Text Right Blockquote": "요소 : 왼쪽 텍스트 오른쪽 인용구",
    "cPanel": "cPanel",
    "You can set a custom url for the forgot password page": "비밀번호 찾기 페이지에 대한 사용자 정의 URL을 설정할 수 있습니다.",
    "Code format": "코드 형식",
    "Recent comments": "최근 댓글",
    "Meeting": "모임",
    "Additional details": "추가 세부 사항",
    "Simple Title &amp; Text": "간단한 제목 &amp; 텍스트",
    "Add New Post": "새 게시물 추가",
    "Title underlined: H4": "밑줄이있는 제목 : H4",
    "Time": "시각",
    "License key": "라이센스 키",
    "Products filter": "제품 필터",
    "Pages & Sub-Pages From": "페이지 및 하위 페이지",
    "Please fill the required fields": "필수 필드를 입력하십시오",
    "Move to category": "카테고리로 이동",
    "Trash": "폐물",
    "show more": "자세히보기",
    "Information": "정보",
    "Slides": "슬라이드",
    "Plesk": "플레 스크",
    "Question": "질문",
    "CONFIRM": "확인",
    "Simple Text": "간단한 텍스트",
    "CTA": "CTA",
    "Add new page": "새 페이지 추가",
    "Send custom forgot password email": "맞춤 비밀번호 분실 이메일 보내기",
    "You can enable or disable login with facebook": "페이스 북으로 로그인을 활성화 또는 비활성화 할 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to delete those pages forever": "해당 페이지를 완전히 삭제 하시겠습니까?",
    "Fri": "금",
    "Box height (px)": "상자 높이 (px)",
    "Team": "팀",
    "Three Columns with Pictures": "그림이있는 세 개의 열",
    "Align Right": "오른쪽 정렬",
    "Web Site": "웹 사이트",
    "More Settings": "자세한 설정",
    "Date of registration": "등록 날짜",
    "more": "더",
    "Add subcategory": "하위 카테고리 추가",
    "Town / City": "타운 / 도시",
    "Visitors": "방문자",
    "Are you sure you want to unpublish this content?": "이 콘텐츠의 게시를 취소 하시겠습니까?",
    "Delivery methods and suppliers": "배송 방법 및 공급 업체",
    "Categories": "카테고리",
    "Additional settings": "추가 세팅",
    "About Section": "섹션 정보",
    "Click here to edit the Parallax": "Parallax를 편집하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Name :": "이름 :",
    "Free Shipping": "무료 배송",
    "Select a category": "카테고리 선택",
    "Unsupported format": "지원되지 않는 형식",
    "Support Source": "지원 소스",
    "has been added to your cart": "장바구니에 추가되었습니다",
    "Disable online shop": "온라인 상점 비활성화",
    "Are you sure you want to delete this tax?": "이 세금을 삭제 하시겠습니까?",
    "All": "모두",
    "E-mail Values": "이메일 값",
    "Audio": "오디오",
    "Website Keywords": "웹 사이트 키워드",
    "Skin Settings": "스킨 설정",
    "Responsive": "반응 형",
    "Changes are saved": "변경 사항이 저장됩니다.",
    "Number": "번호",
    "Change Favicon": "Favicon 변경",
    "Amount": "양",
    "Clients List": "클라이언트 목록",
    "Thank You": "감사합니다",
    "Header Image text, newsletter, banners and categories.": "헤더 이미지 텍스트, 뉴스 레터, 배너 및 카테고리.",
    "Add new list": "새 목록 추가",
    "The website will use this name for the emails": "웹 사이트는 이메일에이 이름을 사용합니다.",
    "Add tax item": "세금 항목 추가",
    "Number of items": "항목 수",
    "Manage this gallery": "이 갤러리 관리",
    "Custom comments": "맞춤 댓글",
    "Out of stock": "품절",
    "Are you sure you want to delete this element": "이 요소를 삭제 하시겠습니까?",
    "Section 6": "섹션 6",
    "user@email.com": "user@email.com",
    "Description": "기술",
    "You are logged in!": "로그인되었습니다!",
    "If set this, the user will be redirected to the new URL when visits the page": "이를 설정하면 사용자가 페이지를 방문 할 때 새 URL로 리디렉션됩니다.",
    "Menu": "메뉴",
    "Required": "필수",
    "Are you sure you want to copy this page?": "이 페이지를 복사 하시겠습니까?",
    "Remove Link": "링크 제거",
    "Are you sure you want to delete this subscriber?": "이 구독자를 삭제 하시겠습니까?",
    "Shopping Cart": "쇼핑 카트",
    "Uninstalled": "제거됨",
    "Title": "표제",
    "Add Custom Link": "사용자 지정 링크 추가",
    "Updated on": "업데이트 날짜",
    "Thumbnail": "썸네일",
    "Check all": "모두 확인",
    "Website Description": "웹 사이트 설명",
    "Admin modules": "관리 모듈",
    "Shop settings": "상점 설정",
    "Image Description": "이미지 설명",
    "Layouts": "레이아웃",
    "Display": "디스플레이",
    "Add Image": "이미지 추가",
    "BCC Email To": "숨은 참조 이메일",
    "Length": "길이",
    "Translate the fields to different languages": "필드를 다른 언어로 번역",
    "No": "아니",
    "Hide in Live Edit": "라이브 편집에서 숨기기",
    "Category name": "카테고리 이름",
    "Role": "역할",
    "Switch": "스위치",
    "Order Status": "주문 상태",
    "Text (3 columns) and wide picture": "텍스트 (3 열) 및 넓은 그림",
    "Amount paid by the user": "사용자가 지불 한 금액",
    "Upload Media": "미디어 업로드",
    "Create and manage users roles": "사용자 역할 생성 및 관리",
    "Show shopping cart in header": "헤더에 장바구니 표시",
    "User Address": "사용자 주소",
    "First Name": "이름",
    "If set to yes - this page will require login from a registered user in order to be opened": "yes로 설정된 경우-이 페이지를 열려면 등록 된 사용자의 로그인이 필요합니다.",
    "PDF": "PDF",
    "Disable": "비활성화",
    "Display on": "표시",
    "Section 37": "섹션 37",
    "Manage the access control to your website": "웹 사이트에 대한 액세스 제어 관리",
    "New notification": "새로운 알림",
    "SMTP server": "SMTP 서버",
    "Register form settings": "양식 설정 등록",
    "Disable registration with temporary email?": "임시 이메일로 등록을 비활성화 하시겠습니까?",
    "File management": "파일 관리",
    "Please enter content": "내용을 입력하십시오",
    "Show first name field?": "이름 필드를 표시 하시겠습니까?",
    "Modules": "모듈",
    "My Shop": "내 가게",
    "Add Page to Menu": "메뉴에 페이지 추가",
    "Test Mail Sending Method": "메일 발송 방법 테스트",
    "Disabled users": "장애인",
    "Mark as Unread": "읽지 않은 상태로 표시",
    "Go Live Edit": "라이브 편집",
    "Log in": "로그인",
    "Contact Information": "연락 정보",
    "Text with picture": "그림이있는 텍스트",
    "Your shopping cart will be emptied when you complete the order": "주문을 완료하면 장바구니가 비워집니다.",
    "Default list": "기본 목록",
    "Help text": "도움말 텍스트",
    "All lists": "모든 목록",
    "Delete Selected": "선택된 것을 지워 라",
    "Client Role": "클라이언트 역할",
    "Blog - 5": "블로그-5",
    "Search string": "검색 문자열",
    "If yes this page will be your Home": "그렇다면이 페이지가 귀하의 홈이됩니다.",
    "Hi": "안녕",
    "Excel": "뛰어나다",
    "Unpaid": "미지급",
    "Subscribed for": "구독",
    "Last articles": "마지막 기사",
    "Sharer": "공유자",
    "Friday": "금요일",
    "Statistics": "통계",
    "People - Team cards": "사람-팀 카드",
    "Facebook page": "Facebook 페이지",
    "From name": "이름에서",
    "Thank you for your sharing.": "공유 해주셔서 감사합니다.",
    "Open": "열다",
    "Are you sure you want to delete this list?": "이 목록을 삭제 하시겠습니까?",
    "Meta Title": "메타 제목",
    "User consent text": "사용자 동의 텍스트",
    "Tags/Labels for this content. Use comma (,) to add multiple tags": "이 콘텐츠에 대한 태그 / 라벨입니다. 쉼표 (,)를 사용하여 여러 태그 추가",
    "Quote": "인용문",
    "Inherit": "상속",
    "Daily": "매일",
    "from here": "여기에서",
    "Invoice settings": "송장 설정",
    "Menu structure": "메뉴 구조",
    "Currently  is designed to be used in larger screens.": "현재는 더 큰 화면에서 사용하도록 설계되었습니다.",
    "Parallax": "시차",
    "Contact form": "문의 양식",
    "Content is deleted!": "콘텐츠가 삭제되었습니다!",
    "Hide paging": "페이징 숨기기",
    "OG Images": "OG 이미지",
    "Mail Integrations": "메일 통합",
    "Done! All files have been uploaded": "끝난! 모든 파일이 업로드되었습니다",
    "Values": "가치",
    "Auto respond mail": "자동 응답 메일",
    "Development settings": "개발 설정",
    "Image size": "이미지 크기",
    "Show message": "메시지 표시",
    "Tooltip": "툴팁",
    "No Limit": "제한 없음",
    "Social Links": "소셜 링크",
    "Save": "저장",
    "Toggle Outline Type": "개요 유형 전환",
    "Geolocation Provider": "지리적 위치 제공 업체",
    "Enable coupons support": "쿠폰 지원 활성화",
    "Enable taxes support": "세금 지원 활성화",
    "Names": "이름",
    "Single Choice": "단일 선택",
    "Other settings": "다른 설정",
    "Settings are saved": "설정이 저장됩니다.",
    "Color": "색깔",
    "View order": "주문보기",
    "Select and set up a payment provider": "결제 제공 업체 선택 및 설정",
    "Pagination": "쪽수 매기기",
    "Coupons": "쿠폰",
    "September": "구월",
    "Profile": "프로필",
    "Cards": "카드",
    "Select file": "파일 선택",
    "You can Upload your audio file or you can Paste URL to the file. It's possible to use  only one option .": "오디오 파일을 업로드하거나 파일에 URL을 붙여 넣을 수 있습니다. 하나의 옵션 만 사용할 수 있습니다.",
    "Feature element": "기능 요소",
    "Location": "위치",
    "Consumer Key": "소비자 키",
    "Section 8": "섹션 8",
    "Email": "이메일",
    "Search for users": "사용자 검색",
    "Dimensions or Weight": "치수 또는 무게",
    "Yearly": "매년",
    "Image title": "이미지 제목",
    "Client Testimonial": "고객 추천사",
    "All views": "모든보기",
    "You have new orders": "새로운 주문이 있습니다",
    "next": "다음",
    "Add new category": "새 카테고리 추가",
    "Horizontal Rule": "수평 규칙",
    "Active users": "활성 사용자",
    "Are you sure you want to publish this content?": "이 콘텐츠를 게시 하시겠습니까?",
    "Upload After Image": "이미지 후 업로드",
    "Dec": "12 월",
    "Blog - 4": "블로그-4",
    "Charge a set shipping price for each product a customer orders": "고객이 주문하는 각 제품에 대해 정해진 배송비를 청구합니다.",
    "Add Images": "이미지 추가",
    "Crop": "수확고",
    "Close": "닫기",
    "Mini": "미니",
    "More": "더",
    "Grayscale": "그레이 스케일",
    "Taxes are updated": "세금이 업데이트되었습니다.",
    "Content was copied": "콘텐츠가 복사되었습니다.",
    "Allow Social Login with": "소셜 로그인 허용",
    "Additional Shipping Cost will be added on purchase": "구매시 추가 배송비가 추가됩니다.",
    "You can use all templates you like and change the skin": "원하는 모든 템플릿을 사용하고 스킨을 변경할 수 있습니다.",
    "Set your shipping options": "배송 옵션 설정",
    "Displays to customers after they place an order with this payment method.": "고객이이 결제 수단으로 주문한 후 표시됩니다.",
    "Start building with Dream": "Dream으로 구축 시작",
    "Select page from your site": "사이트에서 페이지 선택",
    "Import Excel file": "Excel 파일 가져 오기",
    "Is Paid": "지불 됨",
    "Admin APIs": "Admin API",
    "Your cart is empty. Please add some products in the cart.": "장바구니가 비어 있습니다. 카트에 일부 제품을 추가하십시오.",
    "Agree after form submission": "양식 제출 후 동의",
    "Redirect to url": "URL로 리디렉션",
    "Allow download": "다운로드 허용",
    "Filter": "필터",
    "Redirect to URL after submit": "제출 후 URL로 리디렉션",
    "Learn more about setting up you": "설정에 대해 자세히 알아보기",
    "Unread all": "모두 읽지 않음",
    "Smtp Email Port": "SMTP 이메일 포트",
    "Require password": "비밀번호 필요",
    "Restore this content": "이 콘텐츠 복원",
    "Padding Bottom": "패딩 하단",
    "Section 26": "섹션 26",
    "Heading with Slider": "슬라이더로 제목",
    "not found": "찾을 수 없음",
    "Default static layouts": "기본 정적 레이아웃",
    "Disable navigation transparency": "탐색 투명도 비활성화",
    "contact_form": "문의 양식",
    "General Shop Settings": "일반 상점 설정",
    "Follow us": "우리를 따르라",
    "Users must agree to the Terms and Conditions": "사용자는 이용 약관에 동의해야합니다.",
    "In redirect URI  please enter": "리디렉션 URI에 입력하십시오",
    "Editing Page": "페이지 편집",
    "Features & Mockup": "기능 및 목업",
    "Google login enabled?": "Google 로그인을 사용 하시겠습니까?",
    "Set a language for your website and admin panel.": "웹 사이트 및 관리자 패널의 언어를 설정하십시오.",
    "Selected categories return no results": "선택한 카테고리가 결과를 반환하지 않음",
    "Basic mode": "기본 모드",
    "My cart": "내 카트",
    "Payments": "지불",
    "Access Token Secret": "액세스 토큰 비밀",
    "Organaize in columns": "열로 구성",
    "Checkout link enabled": "결제 링크 사용",
    "Search in page": "페이지에서 검색",
    "Receive mails": "메일 받기",
    "Reply to": "답장하다",
    "Category images and settings": "카테고리 이미지 및 설정",
    "Call To Action": "행동을 요구하다",
    "Section 9": "섹션 9",
    "Subscriber deleted": "구독자가 삭제되었습니다.",
    "TOTAL AMOUNT": "총액",
    "Select parent page": "상위 페이지 선택",
    "Password": "암호",
    "Add/Edit/Remove Link": "링크 추가 / 편집 / 제거",
    "Pagination module for your posts!": "게시물을위한 페이지 매김 모듈!",
    "Logout URL": "로그 아웃 URL",
    "Previous": "이전",
    "Currency settings": "통화 설정",
    "View Orders": "주문보기",
    "Max quantity per order": "주문 당 최대 수량",
    "Address": "주소",
    "Restore selected": "선택 복원",
    "Login form settings": "로그인 양식 설정",
    "Add New": "새로운 걸 더하다",
    "List of enabled countries": "활성화 된 국가 목록",
    "E-mail:": "이메일:",
    "by": "으로",
    "Product name": "상품명",
    "List of templates": "템플릿 목록",
    "Office": "사무실",
    "Focus On Select": "선택에 초점",
    "Edit profile": "프로필 수정",
    "Update your browser": "브라우저 업데이트",
    "Pages Menu": "페이지 메뉴",
    "Select parent": "부모 선택",
    "Home Banner": "홈 배너",
    "Upload Video from your computer": "컴퓨터에서 비디오 업로드",
    "OK": "확인",
    "Your message has been sent": "귀하의 메시지가 전송되었습니다",
    "Welcome to the marketplace": "마켓 플레이스에 오신 것을 환영합니다",
    "No results for": "에 대한 결과 없음",
    "Block": "블록",
    "Enter URL": "URL 입력",
    "My menus": "내 메뉴",
    "Pricing": "가격",
    "Pager": "휴대용 소형 무선 호출기",
    "No new notifications available": "새로운 알림이 없습니다.",
    "enter": "시작하다",
    "Editing Product": "제품 편집",
    "description :": "설명 :",
    "Image + Text": "이미지 + 텍스트",
    "Align Center": "중앙 정렬",
    "Qty": "수량",
    "Auto logo size": "자동 로고 크기",
    "Admin": "관리자",
    "Client Picture": "고객 사진",
    "Register e-mail": "이메일 등록",
    "Go to": "이동",
    "Current URL or type your own": "현재 URL 또는 직접 입력",
    "Add new role": "새 역할 추가",
    "Product title": "상품명",
    "Ex.: Cat, Videos of Cats, Funny Cats, Cat Pictures, Cat for Sale, Cat Products and Food": "예 : 고양이, 고양이 동영상, 웃긴 고양이, 고양이 사진, 판매용 고양이, 고양이 제품 및 음식",
    "No results found": "검색 결과가 없습니다",
    "Suite 203, Level 4": "스위트 203, 레벨 4",
    "Add new order": "새 주문 추가",
    "Work Section": "작업 섹션",
    "Show shipping?": "배송을 표시 하시겠습니까?",
    "Skin/Template": "스킨 / 템플릿",
    "Jan": "1 월",
    "Upload Parallax image": "시차 이미지 업로드",
    "URL": "URL",
    "Enter your API settings": "API 설정 입력",
    "Enter Description": "설명 입력",
    "Payment instructions": "지불 방법",
    "State / Province": "주 /도",
    "Letraset sheets containing Lorem Ipsum passages, and more recently with desktop publishing software like  PageMaker": "Lorem Ipsum 구절이 포함 된 Letraset 시트 및 최근에는 PageMaker와 같은 데스크톱 출판 소프트웨어가 포함됨",
    "or": "또는",
    "Parallax with Info": "정보가있는 시차",
    "Edit menu item": "메뉴 항목 편집",
    "Are you sure you want to delete the selected posts": "선택한 게시물을 삭제 하시겠습니까?",
    "Browse Templates": "템플릿 찾아보기",
    "Spam": "스팸",
    "Skip saving emails in database.": "데이터베이스에 이메일 저장을 건너 뜁니다.",
    "Feb": "2 월",
    "No parent page": "상위 페이지 없음",
    "Cancel": "취소",
    "SSL": "SSL",
    "Vintage Effect": "빈티지 효과",
    "Cart items": "카트 항목",
    "Shipping": "배송",
    "No Selected": "선택되지 않음",
    "Image Alternative Text": "이미지 대체 텍스트",
    "These values will be replaced with the actual content": "이 값은 실제 콘텐츠로 대체됩니다.",
    "How many items of this product you have in stock": "재고가있는이 제품의 항목 수",
    "Standard": "표준",
    " supports importing content from": " 컨텐츠 가져 오기 지원",
    "Choice of language and translations": "언어 및 번역 선택",
    "Twitter feed": "트위터 피드",
    "Layout": "형세",
    "Two Columns  Picture": "두 개의 열 사진",
    "Add": "더하다",
    "Current layout": "현재 레이아웃",
    "Status": "상태",
    "October": "십월",
    "Edit user": "사용자 수정",
    "Can users create content": "사용자가 콘텐츠를 만들 수 있습니까?",
    "Views": "견해",
    "Thu": "목",
    "Help us improve the system": "시스템 개선을 도와주세요",
    "Duplicate": "복제",
    "Module is installed": "모듈이 설치됨",
    "Table Builder": "테이블 빌더",
    "Next layout": "다음 레이아웃",
    "Slides per row": "행당 슬라이드",
    "Email confirmation required": "이메일 확인 필요",
    "Select the language to export:": "내보낼 언어를 선택하십시오.",
    "About Section 2": "섹션 2 정보",
    "Features Slider": "특징 슬라이더",
    "Locations": "위치",
    "Color cheme": "색상 cheme",
    "Height": "신장",
    "Shows dynamic content": "동적 콘텐츠 표시",
    "Masonry Gallery with Filter": "필터가있는 벽돌 갤러리",
    "Please choose Page or Category": "페이지 또는 카테고리를 선택하세요",
    "Add new": "새로운 걸 더하다",
    "Sun": "태양",
    "If you want to attach a og images, you must upload them to gallery from \"Add images\" tab.": "OG 이미지를 첨부하려면 \"이미지 추가\"탭에서 갤러리에 업로드해야합니다.",
    "selected": "선택된",
    "In": "에",
    "Field name": "분야 명",
    "Text Field": "텍스트 필드",
    "Testimonials Section": "평가 섹션",
    "Payment method": "지불 방법",
    "Importing language file success.": "언어 파일 가져 오기 성공.",
    "CLICK CANCEL NOW": "지금 취소를 클릭하십시오.",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "Developer tools": "개발자 도구",
    "Content": "함유량",
    "Choose video file": "비디오 파일 선택",
    "Are you sure you want to delete this?": "삭제 하시겠습니까?",
    "Instagram feed": "Instagram 피드",
    "visitors": "방문자",
    "Optional thumbnail image for use with uploaded or embedded videos. Required if Lazy Loading selected.": "업로드 또는 삽입 된 동영상에 사용할 선택적 미리보기 이미지입니다. 지연로드를 선택한 경우 필수입니다.",
    "Not paid": "지불되지 않다",
    "Edit tax item": "세금 항목 수정",
    "Delete": "지우다",
    "Choose your Action": "당신의 행동을 선택하십시오",
    "Section 2": "섹션 2",
    "Full width parallax height": "전체 너비 시차 높이",
    "Edit current": "현재 수정",
    "Image Rollover": "이미지 롤오버",
    "notifications": "알림",
    "Close All": "모두 닫기",
    "Blog Posts - 4 per row": "블로그 게시물-행당 4 개",
    "Set a flexible shipping price depending on a product’s dimensions or weight": "제품의 크기 또는 무게에 따라 유연한 배송비 설정",
    "Browser language": "브라우저 언어",
    "Open link in new window": "새 창에서 링크 열기",
    "Enable Code Verification ex": "코드 검증 사용 예",
    "Text under Image": "이미지 아래 텍스트",
    "Add menu item": "메뉴 항목 추가",
    "Module template is changed": "모듈 템플릿이 변경됨",
    "Title underlined: H5": "밑줄이있는 제목 : H5",
    "Section 28": "섹션 28",
    "Change": "변화",
    "Settings": "설정",
    "Content is restored!": "콘텐츠가 복원되었습니다!",
    "Add new language": "새로운 언어 추가",
    "Info with Images": "이미지가있는 정보",
    "Language is disabled!": "언어가 비활성화되었습니다!",
    "3 columns images with buttons": "버튼이있는 3 열 이미지",
    "Set a shipping price for the whole order": "전체 주문에 대한 배송비 설정",
    "Users online": "온라인 사용자",
    "Username": "사용자 이름",
    "Homepage language": "홈페이지 언어",
    "Licenses": "라이선스",
    "Embed Code": "코드 삽입",
    " is installed": " 설치됨",
    "We'd love to hear from you to discuss web design, product development or to hear your new startup idea.": "웹 디자인, 제품 개발에 대해 논의하거나 새로운 스타트 업 아이디어를 듣기 위해 여러분의 의견을 듣고 싶습니다.",
    "Add shipping to country": "국가에 배송 추가",
    "Created on": "에 만든",
    "After number": "번호 후",
    "Go back to cart": "장바구니로 돌아 가기",
    "Section 22": "섹션 22",
    "My Orders": "내 주문",
    "Add/Edit Link": "링크 추가 / 편집",
    "Users": "사용자",
    "Describe your page in short": "귀하의 페이지를 간단히 설명하십시오.",
    "Show payments?": "지불을 표시 하시겠습니까?",
    "Media Library": "미디어 라이브러리",
    "Icons with Information": "정보가있는 아이콘",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Stable": "안정된",
    "March": "행진",
    "Enable Twitter login": "Twitter 로그인 활성화",
    "website :": "웹 사이트 :",
    "Add new post": "새 게시물 추가",
    "Last posts": "마지막 게시물",
    "Add new image": "새 이미지 추가",
    "Click to select this item": "이 항목을 선택하려면 클릭하십시오.",
    "Email send results...": "이메일 보내기 결과 ...",
    "Choose After Image": "이미지 후 선택",
    "Successfully Completed": "성공적으로 완수되었다",
    "Custom order id": "맞춤 주문 ID",
    "Invoices": "송장",
    "No supported languages found.": "지원되는 언어가 없습니다.",
    "Mon": "월",
    "Recent Orders": "최근 주문들",
    "Partners": "파트너",
    "There are no items in the menu": "메뉴에 항목이 없습니다",
    "You don't have new comments": "새로운 댓글이 없습니다.",
    "Instagram Username": "Instagram 사용자 이름",
    "Center Padding": "중앙 패딩",
    "Select Icon": "아이콘 선택",
    "Open a pop-up window": "팝업 창 열기",
    "Uploaded": "업로드 됨",
    "Paragraph": "절",
    "Sept": "씨족",
    "Referrers": "추천인",
    "Terms agreement log": "약관 동의 로그",
    "Allowable Format for upload": "업로드 허용 형식",
    "Show updates": "업데이트보기",
    "Alpha: 0-10": "알파 : 0-10",
    "Mail Templates": "메일 템플릿",
    "All pages": "모든 페이지",
    "Export File": "파일 내보내기",
    "Import File": "파일 가져 오기",
    "This module has no settings": "이 모듈에는 설정이 없습니다.",
    "Drop here to download": "다운로드하려면 여기에 드롭하세요.",
    "Embed Video": "비디오 삽입",
    "Upload Video": "비디오 업로드",
    "Upload Video from your computer. Allowed file format are .MP4 .WEBM": "컴퓨터에서 비디오를 업로드합니다. 허용되는 파일 형식은 .MP4 .WEBM입니다.",
    "Remove Video": "비디오 제거",
    "Preview": "시사",
    "Video settings": "비디오 설정",
    "Set a width height in pixels": "너비 높이를 픽셀 단위로 설정",
    "Width": "폭",
    "The video will start automaticly if you check the option": "옵션을 선택하면 동영상이 자동으로 시작됩니다.",
    "Add media": "미디어 추가",
    "or drop file": "또는 드롭 파일",
    "Select different design": "다른 디자인 선택",
    "Looking for more designs ?": "더 많은 디자인을 찾고 계십니까?",
    "Check in our Marketplace": "마켓 플레이스에서 확인",
    "Change your button text.": "버튼 텍스트를 변경합니다.",
    "Setup action from dropdown.": "드롭 다운에서 작업을 설정합니다.",
    "Edit url": "URL 수정",
    "Link settings for your url.": "URL에 대한 링크 설정.",
    "Remove icon": "아이콘 제거",
    "Skin settings": "피부 설정",
    "Manipulate your button design from here.": "여기에서 버튼 디자인을 조작하십시오.",
    "Select socials networks you want to share": "공유 할 소셜 네트워크를 선택하세요.",
    "Manage Users": "사용자 관리",
    "Add user": "사용자 추가",
    "Sort by": "정렬 기준",
    "Example: https://www.facebook.com/\"": "예 : https://www.facebook.com/ \"",
    "Box width": "상자 너비",
    "Min: 180px - Max: 500px": "최소 : 180px-최대 : 500px",
    "Box height": "상자 높이",
    "Min: 70px": "최소 : 70px",
    "Access Token Settings": "액세스 토큰 설정",
    "Custom fields": "사용자 정의 필드",
    "Add new field": "새 필드 추가",
    "Phone": "전화",
    "Slide {count}": "슬라이드 {count}",
    "Autoplay Speed": "자동 재생 속도",
    "Entries for list:": "목록 항목 :",
    "messages in this list:": "이 목록의 메시지 :",
    "Contact Form": "문의 양식",
    "E-mail address from": "보낸 이메일 주소",
    "The e-mail address which will send the message": "메시지를 보낼 이메일 주소",
    "E-mail sender name": "이메일 발신자 이름",
    "e.x. your name, company or brand name": "전의. 귀하의 이름, 회사 또는 브랜드 이름",
    "Receiver e-mail address": "수신자 이메일 주소",
    "E-mail address of the receiver": "수신자의 이메일 주소",
    "E-mail Reply To": "이메일 회신",
    "Send a copy of the email to one more email address": "하나 이상의 이메일 주소로 이메일 사본 보내기",
    "BCC E-mail To": "숨은 참조 이메일",
    "Those addresses are invisible to the recipients of the email": "해당 주소는 이메일 수신자에게 표시되지 않습니다.",
    "Auto-respond Message": "자동 응답 메시지",
    "Enable auto-respond message": "자동 응답 메시지 사용",
    "Allow users to receive \"Thank you emails\" after subscribtion.": "구독 후 사용자가 \"감사합니다 이메일\"을받을 수 있도록합니다.",
    "Auto-responders allows you to set up automated replies to incoming email": "자동 응답을 사용하면 수신 이메일에 대한 자동 응답을 설정할 수 있습니다.",
    "E.x. “Thank you for your request”": "전의. “요청 해 주셔서 감사합니다”",
    "Enabled": "활성화 됨",
    "Read, moderate & publish comments": "댓글 읽기, 검토 및 게시",
    "Search comments": "댓글 검색",
    "Define comments settings": "댓글 설정 정의",
    "Allow people to post comments": "사람들이 댓글을 게시하도록 허용",
    "Users must be registered and logged in to comment": "댓글을 남기려면 사용자를 등록하고 로그인해야합니다.",
    "New comments require moderation": "새 댓글에는 검토가 필요합니다.",
    "Enable paging for comments": "댓글에 대한 페이징 활성화",
    "Avatar Display": "아바타 디스플레이",
    "Show Avatars": "아바타 표시",
    "Default avatar style": "기본 아바타 스타일",
    "Super User": "수퍼 유저",
    "Random Color": "무작위 색상",
    "MW User Picture": "MW 사용자 사진",
    "Upload Picture": "사진 업로드",
    "Comments form settings": "댓글 양식 설정",
    "Make settings for the comment form. Are there any rules they must agree to when posting a comment?": "댓글 양식을 설정합니다. 댓글을 게시 할 때 동의해야하는 규칙이 있나요?",
    "Users must agree to the terms and conditions": "사용자는 이용 약관에 동의해야합니다.",
    "If the user does not agree to the terms, he will not be able to use the comments": "사용자가 약관에 동의하지 않을 경우 댓글을 사용할 수 없습니다.",
    "Want to view and edit the text and the page?": "텍스트와 페이지를보고 편집하고 싶으십니까?",
    "Edit the text and URL": "텍스트 및 URL 편집",
    "Terms and Conditions": "이용 약관",
    "Terms and conditions text": "이용 약관 텍스트",
    "URL of terms and conditions": "이용 약관 URL",
    "Comments engine": "댓글 엔진",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Enter Your Address": "주소 입력",
    "Example: Bulgaria, Sofia, bul. Cherni Vrah 47": "예 : 불가리아, 소피아, bul. 체르니 브라 47",
    "Menu name": "메뉴명",
    "Select the Menu you want to edit": "편집하려는 메뉴를 선택하십시오",
    "structure": "구조",
    "Selected": "선택된",
    "List of Pages": "페이지 목록",
    "On button click": "버튼 클릭시",
    "On host link click": "호스트 링크에서",
    "On time": "정시에",
    "On Leave window": "나가기 창에서",
    "Button text": "버튼 텍스트",
    "Edited text": "편집 된 텍스트",
    "Existing page content": "기존 페이지 콘텐츠",
    "Allow users to download the PDF file": "사용자가 PDF 파일을 다운로드하도록 허용",
    "Choose Logo type": "로고 유형 선택",
    "Upload your logo image in .JPG or .PNG format": ".JPG 또는 .PNG 형식으로 로고 이미지 업로드",
    "Type your brand and choose font size and style": "브랜드를 입력하고 글꼴 크기와 스타일을 선택하세요.",
    "Both": "양자 모두",
    "Type your brand and choose font size": "브랜드를 입력하고 글꼴 크기를 선택하세요.",
    "Main Logo": "메인 로고",
    "This logo image will appear every time": "이 로고 이미지는 매번 나타납니다.",
    "Remove the logo": "로고 제거",
    "Upload Image": "이미지 업로드",
    "Browse Uploaded": "업로드 된 찾아보기",
    "Edit image": "이미지 수정",
    "Scale the logo image": "로고 이미지 크기 조정",
    "Set auto logo size": "자동 로고 크기 설정",
    "Design your logo": "로고 디자인",
    "Chooose fornt size for your logo": "로고의 fornt 크기 선택",
    "List of Questions": "질문 목록",
    "Position": "위치",
    "Captcha provider": "보안 문자 제공 업체",
    "Select": "고르다",
    "Google ReCaptcha V2": "Google ReCaptcha V2",
    "Google ReCaptcha V3": "Google ReCaptcha V3",
    " Captcha": " Captcha",
    "Change Layout": "레이아웃 변경",
    "Turn On Cookies Policy": "쿠키 정책 켜기",
    "Cookie Policy URL": "쿠키 정책 URL",
    "Panel Background Color": "패널 배경색",
    "Panel Text Color": "패널 텍스트 색상",
    "Show Live Chat Message": "라이브 채팅 메시지 표시",
    "no": "아니",
    "Panel Toggle Position": "패널 토글 위치",
    "left": "왼쪽",
    "center": "센터",
    "right": "권리",
    "Unset Default": "기본값 설정 해제",
    "allowed": "허용",
    "blocked": "막힌",
    "Google Analytics enabled": "Google Analytics 사용",
    "Google Analytics label": "Google Analytics 라벨",
    "Google Analytics code": "Google Analytics 코드",
    "Facebook Pixel enabled": "Facebook Pixel 활성화",
    "Facebook Pixel label": "Facebook Pixel 라벨",
    "Facebook Pixel code": "Facebook Pixel 코드",
    "Mautic Tracking enabled": "Mautic 추적 사용",
    "Mautic Tracking label": "Mautic 추적 라벨",
    "Mautic Tracking code": "Mautic 추적 코드",
    "Tawk.to enabled": "Tawk.to 사용",
    "Tawk.to label": "Tawk.to 레이블",
    "Tawk.to code": "Tawk.to 코드",
    "Smartsupp enabled": "Smartsupp 활성화",
    "Smartsupp label": "Smartsupp 레이블",
    "Smartsupp code": "Smartsupp 코드",
    "Hotjar enabled": "Hotjar 사용",
    "Hotjar label": "Hotjar 레이블",
    "Hotjar code": "Hotjar 코드",
    "List of Testimonials": "추천 글 목록",
    "Add New / Edit": "새로 추가 / 편집",
    "New testimonial": "새로운 평가",
    "If you have more than one template for testimonials, choose which one to be visible": "평가 템플릿이 두 개 이상있는 경우 표시 할 템플릿을 선택하세요.",
    "Number of the visable testimonials": "눈에 띄는 추천의 수",
    "Limit of the testimonial characters": "추천 문자 제한",
    "Client name": "고객 이름",
    "Client testimonial": "고객 추천사",
    "Show more settings": "더 많은 설정보기",
    "Company": "회사",
    "Client website": "클라이언트 웹 사이트",
    "\"Read more\" button text": "\"더 읽기\"버튼 텍스트",
    "You can have more than one “testimonials”, check in Settings tab": "두 개 이상의 \"회원 평가\"를 가질 수 있습니다. 설정 탭에서 확인하십시오.",
    "Show all packages": "모든 패키지보기",
    "Don't have a license key? You can get it from here:": "라이센스 키가 없습니까? 여기에서 얻을 수 있습니다.",
    "Have a problem with your White Label license key?": "화이트 라벨 라이선스 키에 문제가 있습니까?",
    "Contact us.": "문의하기.",
    "Tag is deleted!": "태그가 삭제되었습니다!",
    "Post tag is deleted!": "게시물 태그가 삭제되었습니다!",
    "Global Tags": "글로벌 태그",
    "posts": "게시물",
    "You can search posts by title & tags.": "제목과 태그로 게시물을 검색 할 수 있습니다.",
    "Keyword...": "예어...",
    "list": "명부",
    "List of all": "모두 목록",
    "Add tags to": "태그 추가",
    "Select the": "선택",
    "Filter:": "필터:",
    "lists": "기울기",
    "Tags for": "태그",
    "List of all tags for selected": "선택한 모든 태그 목록",
    "tags": "태그",
    "you want to add or edit for posts.": "게시물을 추가하거나 편집하고 싶습니다.",
    "Select posts to see tags.": "태그를 보려면 게시물을 선택하세요.",
    "File name": "파일 이름",
    "Modified time": "수정 된 시간",
    "File size": "파일 크기",
    "Seo Settings": "Seo 설정",
    "Fill in the fields for maximum results when finding your website in search engines.": "검색 엔진에서 웹 사이트를 찾을 때 최대 결과를 얻으려면 필드를 채우십시오.",
    "This is very important for search engines.": "이것은 검색 엔진에 매우 중요합니다.",
    "Your website will be categorized by many criteria and its name is one of them.": "귀하의 웹 사이트는 여러 기준으로 분류되며 그 이름도 그 중 하나입니다.",
    "Ex.": "전의.",
    "Cat, Videos of Cats, Funny Cats, Cat Pictures, Cat for Sale, Cat Products and Food": "고양이, 고양이 동영상, 웃긴 고양이, 고양이 사진, 판매용 고양이, 고양이 제품 및 음식",
    "Permalink Settings": "퍼머 링크 설정",
    "Choose the URL posts & page format.": "URL 게시물 및 페이지 형식을 선택하십시오.",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Set regional settings for your website or online store": "웹 사이트 또는 온라인 스토어에 대한 지역 설정 지정",
    "They will also affect the language you use and the fees for the orders.": "또한 사용하는 언어와 주문 수수료에도 영향을 미칩니다.",
    "Select an icon for your website. It is best to be part of your logo.": "웹 사이트의 아이콘을 선택하세요. 로고의 일부가되는 것이 가장 좋습니다.",
    "Upload favicon": "파비콘 업로드",
    "Posts per Page": "페이지 당 게시물",
    "Select fonts you want to install for your website.": "웹 사이트에 설치할 글꼴을 선택하세요.",
    "Social Networks links": "소셜 네트워크 링크",
    "Add links to your social media accounts. Once set up, you can use them anywhere on your site using the \"social networks\" module with drag and drop technology.": "소셜 미디어 계정에 링크를 추가하십시오. 설정이 완료되면 드래그 앤 드롭 기술이 적용된 \"소셜 네트워크\"모듈을 사용하여 사이트의 어느 곳에서나 사용할 수 있습니다.",
    "Online Shop": "온라인 상점",
    "Enable or disable your online shop": "온라인 상점 활성화 또는 비활성화",
    "Maintenance mode": "유지 관리 모드",
    "Online shop status": "온라인 상점 상태",
    "Choose the status of your online shop": "온라인 상점의 상태를 선택하십시오",
    "Disabled": "장애인",
    "Export File Format:": "내보내기 파일 형식 :",
    "Select the format file to export.": "내보낼 형식 파일을 선택합니다.",
    "SEO Settings": "SEO 설정",
    "Make these settings to get the best results when finding your website.": "웹 사이트를 찾을 때 최상의 결과를 얻으려면 이러한 설정을 지정하십시오.",
    "If you are developer you will find great tools to make your website.": "개발자라면 웹 사이트를 만드는 데 유용한 도구를 찾을 수 있습니다.",
    "Other settings for your website.": "웹 사이트에 대한 기타 설정.",
    "Internal Settings": "내부 설정",
    "Internal settings for developers": "개발자를위한 내부 설정",
    "Configure Live Edit settings": "라이브 편집 설정 구성",
    "Setup statitics": "통계 설정",
    "Configure website statistics": "웹 사이트 통계 구성",
    "Experimental": "실험적",
    "Experimental settings for developers": "개발자를위한 실험 설정",
    "Experimental settings": "실험 설정",
    "Google": "구글",
    "If you have a Google Tag Manager account, you can verify ownership of a site using your Google Tag Manager container snippet code. To verify ownership using Google Tag Manager: Choose Google Tag Manager in the verification details page for your site, and ": "Google 태그 관리자 계정이있는 경우 Google 태그 관리자 컨테이너 스 니펫 코드를 사용하여 사이트 소유권을 확인할 수 있습니다. Google 태그 관리자를 사용하여 소유권을 확인하려면 : 사이트의 확인 세부 정보 페이지에서 Google 태그 관리자를 선택하고 ",
    "Read the article here.": "여기에서 기사를 읽으십시오.",
    "Google Analytics ID": "Google Analytics ID",
    "Google Analytics' property ID is the identifier associated with your account and used by Google Analytics to collect the data.": "Google 애널리틱스의 속성 ID는 계정과 연결된 식별자이며 Google 애널리틱스에서 데이터를 수집하는 데 사용됩니다.",
    "How to find it read here.": "그것을 찾는 방법은 여기에서 읽으십시오.",
    "Facebook pixel ID": "Facebook 픽셀 ID",
    "You can find a tutorials in internet where and how to find the code.": "코드를 찾는 방법과 위치를 인터넷에서 찾을 수 있습니다.",
    "Other search engines": "기타 검색 엔진",
    "Bing": "빙",
    "Alexa": "알렉사",
    "Pinterest": "핀터 레스트",
    "Site verification code for": "에 대한 사이트 확인 코드",
    "Yandex": "Yandex",
    "Advanced functionality": "고급 기능",
    "You can put custom html in the site head-tags. Please put only valid meta tags or you can break your site.": "사이트 헤드 태그에 사용자 정의 html을 넣을 수 있습니다. 유효한 메타 태그 만 입력하십시오. 그렇지 않으면 사이트를 손상시킬 수 있습니다.",
    "You can put custom html in the site footer-tags. Please put only valid meta tags or you can break your site.": "사이트 바닥 글 태그에 사용자 정의 html을 넣을 수 있습니다. 유효한 메타 태그 만 입력하십시오. 그렇지 않으면 사이트를 손상시킬 수 있습니다.",
    "content": "함유량",
    "The robots. txt file, also known as the robots exclusion protocol or standard, is a text file that tells web robots (most often search engines) which pages on your site to crawl. It also tells web robots which pages not to crawl.": "로봇. 로봇 제외 프로토콜 또는 표준이라고도하는 txt 파일은 웹 로봇 (대부분 검색 엔진)에게 사이트에서 크롤링 할 페이지를 알려주는 텍스트 파일입니다. 또한 크롤링하지 않을 페이지를 웹 로봇에 알려줍니다.",
    "Developers tools": "개발자 도구",
    "Template Backup": "템플릿 백업",
    "Export template": "템플릿 내보내기",
    "Media cleanup": "미디어 정리",
    "Database cleanup": "데이터베이스 정리",
    "Cache settings": "캐시 설정",
    "You don’t have any products": "제품이 없습니다.",
    "Create your first product right now.": "지금 바로 첫 번째 제품을 만드십시오.",
    "You are able to do that in very easy way!": "당신은 아주 쉽게 할 수 있습니다!",
    "Create a Product": "제품 생성",
    "Setup different types of taxes and they will appear automatically in your cart": "다양한 유형의 세금을 설정하면 장바구니에 자동으로 표시됩니다.",
    "Tax name": "세금 이름",
    "For example: VAT": "예 : VAT",
    "Tax Type": "세금 유형",
    "The tax can be fixed price or percentage of the price": "세금은 고정 가격 또는 가격의 비율 일 수 있습니다.",
    "Percent": "퍼센트",
    "Tax rate": "세율",
    "The amount of your tax. For example: 55.99": "세금 금액입니다. 예 : 55.99",
    "is installed": "설치됨",
    "All Activities": "모든 활동",
    "List of all notifications of your website.": "웹 사이트의 모든 알림 목록입니다.",
    "Show notifications": "알림 표시",
    "New Registrations": "신규 등록",
    "Customers": "고객",
    "No notifications for this filter": "이 필터에 대한 알림이 없습니다.",
    "Here you will be able to see notifications": "여기에서 알림을 볼 수 있습니다.",
    "about orders, comments, email and others.": "주문, 댓글, 이메일 및 기타 정보.",
    "User image": "사용자 이미지",
    "Password again": "다시 비밀번호",
    "Role name": "역할 이름",
    "IP": "IP",
    "Success login": "로그인 성공",
    "You don't have any comments": "댓글이 없습니다.",
    "Number of comments": "댓글 수",
    "Color scheme": "색 구성표",
    "List of Offers": "제안 목록",
    "Add new offer": "새로운 제안 추가",
    "Label": "상표",
    "Offer": "제공",
    "Expire at": "만료일",
    "Offer status": "제안 상태",
    "Product title | Price": "제품명 | 가격",
    "No products found": "제품이 없습니다.",
    "Offer start at": "제안 시작",
    "The date when the offer will be created": "오퍼가 생성되는 날짜",
    "Offer expiry at": "쿠폰 만료일",
    "The date when the offer will expire": "쿠폰이 만료되는 날짜",
    "Has expiration date": "만료일 있음",
    "Create new backup": "새 백업 만들기",
    "Create a backup and export your website content": "백업을 만들고 웹 사이트 콘텐츠 내보내기",
    "Create backup": "백업 생성",
    "Upload your backup": "백업 업로드",
    "Supported files formats": "지원되는 파일 형식",
    "Supported locale is saved!": "지원되는 로케일이 저장되었습니다!",
    "Please, fill all fields.": "모든 필드를 채우십시오.",
    "You have no testimonials": "회원 평가가 없습니다.",
    "Create new": "새로 만들기",
    "Tag is saved!": "태그가 저장되었습니다!",
    "Tag Name": "태그 이름",
    "The name is how it appears on your site.": "이름은 사이트에 표시되는 방식입니다.",
    "Tag Slug": "태그 슬러그",
    "The “slug” is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.": "\"slug\"는 URL 친화적 버전의 이름입니다. 일반적으로 모두 소문자이며 문자, 숫자 및 하이픈 만 포함합니다.",
    "Tag Description": "태그 설명",
    "The description is not prominent by default; however, some themes may show it.": "설명은 기본적으로 눈에 띄지 않습니다. 그러나 일부 테마는이를 표시 할 수 있습니다.",
    "Save Tag": "태그 저장",
    "No modules found": "모듈이 없습니다.",
    "Queue": "열",
    "Content Revisions": "콘텐츠 수정",
    "Site stats": "사이트 통계",
    "Content Export": "콘텐츠 내보내기",
    "Mail Providers": "메일 제공자",
    "FlexMail": "FlexMail",
    "MailerLite": "MailerLite",
    "Rating": "평가",
    "Shipping to country": "국가로 배송",
    "Bank Transfer": "은행 송금",
    "Pay on delivery": "배송시 지불",
    "Backup": "지원",
    "Add product": "제품 추가",
    "Pictures": "영화",
    "Inventory": "목록",
    "SKU (Stock Keeping Unit)": "SKU (재고 유지 단위)",
    "Barcode (ISBN, UPC, GTIN, etc.)": "바코드 (ISBN, UPC, GTIN 등)",
    "Track quantity": "수량 추적",
    "Continue selling when out of stock": "품절시 계속 판매",
    "Quantity": "수량",
    "Available": "유효한",
    "How many products you have": "보유한 제품 수",
    "How many products can be ordered at once": "한 번에 주문할 수있는 제품 수",
    "This is a physical product": "이것은 실제 제품입니다",
    "Used to set your shipping price at checkout and label prices during fulfillment.": "결제시 배송비를 설정하고 주문 처리 중에 가격을 표시하는 데 사용됩니다.",
    "Used to calculate shipping rates at checkout and label prices during fulfillment.": "결제시 배송비를 계산하고 주문 처리 중에 가격을 표시하는 데 사용됩니다.",
    "kg": "킬로그램",
    "lb": "lb",
    "oz": "온스",
    "g": "지",
    "Show advanced weight settings": "고급 체중 설정 표시",
    "Advanced product shipping settings.": "고급 제품 배송 설정.",
    "Show parameters in checkout page": "결제 페이지에 매개 변수 표시",
    "Add to": "추가",
    "Add image from URL": "URL에서 이미지 추가",
    "Select from Unsplash": "Unsplash에서 선택",
    "Special price must be less than the original price!": "특별 가격은 원래 가격보다 낮아야합니다!",
    "Make offer price for product": "제품에 대한 제안 가격 만들기",
    "Offer Price": "가격을 제시하다",
    "Hide": "숨는 장소",
    "SEO setttings": "SEO 설정",
    "Meta description": "메타 설명",
    "Best product labels examples are: Sale, Promo, Top Offer etc.": "최고의 제품 라벨 예는 판매, 프로모션, 인기 상품 등입니다.",
    "Add option": "옵션 추가",
    "Delete Content": "콘텐츠 삭제",
    "Related Content": "관련된 컨텐츠",
    "Edit related": "관련 편집",
    "Warning!": "경고!",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Code": "암호",
    "Discount": "할인",
    "Coupon name": "쿠폰 이름",
    "Enter the name of your coupone code.": "쿠폰 코드 이름을 입력하세요.",
    "Enter the discount code or generate it from the button bellow.": "할인 코드를 입력하거나 아래 버튼에서 생성하십시오.",
    "Generate New Promo Code": "새 프로모션 코드 생성",
    "Discount Type": "할인 유형",
    "Choose the type of discount which can be fixed price or percentage of the price.": "고정 가격 또는 가격 비율이 될 수있는 할인 유형을 선택합니다.",
    "Percentage": "백분율",
    "Fixed Amount": "정액",
    "Enter the value of your discount.": "할인 금액을 입력하세요.",
    "Minimum Order Amount": "최소 주문 금액",
    "Apply the discount when the cart amount is more than the value of the coupone code.": "장바구니 금액이 쿠폰 코드 값 이상인 경우 할인을 적용합니다.",
    "Uses Per Coupon": "쿠폰 당 사용",
    "How many times can this coupone can be used.": "이 쿠폰은 몇 번 사용할 수 있습니다.",
    "Uses Per Customer": "고객 당 사용",
    "How many times every client can use the coupone code.": "모든 클라이언트가 쿠폰 코드를 사용할 수있는 횟수입니다.",
    "Is the discount active or not.": "할인이 활성화되었는지 여부입니다.",
    "Enable and set up the shipping methods your customers will use": "고객이 사용할 배송 방법 활성화 및 설정",
    "is ON": "켜짐",
    "Unit settings": "단위 설정",
    "Fields settings": "필드 설정",
    "Enable or disable shipping to countries in general": "일반적인 국가로 배송 활성화 또는 비활성화",
    "Allowed countries for shipping": "배송 허용 국가",
    "Denied countries for shipping": "배송이 거부 된 국가",
    "Select in which units the transport shipment will be calculated": "운송 선적을 계산할 단위를 선택하십시오.",
    "Disable default shipping fields": "기본 배송 필드 비활성화",
    "Enable custom shipping fields": "사용자 정의 배송 필드 활성화",
    "Allow shipping to this country": "이 국가로 배송 허용",
    "Choose shipping type and set price": "배송 유형 선택 및 가격 설정",
    "Shipping cost": "배송 비용",
    "Additional cost for": "추가 비용",
    "cubic": "큐빅",
    "Cost for shipping each item": "각 항목 배송 비용",
    "This cost will be added to the shipping price for the whole order from the box above": "이 비용은 위의 상자에서 전체 주문에 대한 배송비에 추가됩니다.",
    "Order amount to activate special shipping price": "특별 배송 가격을 활성화하기위한 주문 금액",
    "Minimum amount in the shopping cart to activate special shipping price": "특별 배송 가격을 활성화하기위한 장바구니의 최소 금액",
    "Enter the amount to trigger the new shipping price": "새 배송비를 트리거 할 금액을 입력하세요.",
    "Enter the cost if the special shipping price is activated": "특별 배송비가 활성화 된 경우 비용을 입력하십시오.",
    "from": "...에서",
    "Enable pickup": "픽업 활성화",
    "Enable or disable pickup method for shipping": "배송을위한 픽업 방법 활성화 또는 비활성화",
    "Shipping instructions": "운송 지침",
    "Display message to the customer when they select this shipping method.": "고객이이 배송 방법을 선택하면 메시지를 표시합니다.",
    "Ex.: Your order will be delivered to our office on address: ...": "예 : 주문은 다음 주소로 당사 사무실로 배송됩니다. ...",
    "Enable and set up the payment method your customers will use to pay": "고객이 결제에 사용할 결제 수단을 활성화하고 설정합니다.",
    "Ask your payment provider for this information and put it below": "이 정보에 대해 결제 제공 업체에 문의하고 아래에 입력하세요.",
    "You don’t have any categories yet": "아직 카테고리가 없습니다.",
    "Create your first category right now.": "지금 바로 첫 번째 카테고리를 만드세요.",
    "Create a Category": "카테고리 생성",
    "Search free images from Unsplash": "Unsplash에서 무료 이미지 검색",
    "Enter a search term above to begin searching images from": "이미지 검색을 시작하려면 위에 검색어를 입력하세요.",
    "You can use free stock images.": "무료 스톡 이미지를 사용할 수 있습니다.",
    "Example: cars, business or landscape...": "예 : 자동차, 비즈니스 또는 조경 ...",
    "Login and register": "로그인 및 등록",
    "Set your settings for proper login and register functionality.": "적절한 로그인 및 등록 기능에 대한 설정을 지정하십시오.",
    "Do you allow users to register on your website? If you choose \"yes\", they will do that with their email.": "사용자가 귀하의 웹 사이트에 등록하도록 허용합니까? \"예\"를 선택하면 이메일로이를 수행합니다.",
    "Do you want the user to verify their account after registration? This way you will be sure that the user who has registered is a real person.": "사용자가 등록 후 계정을 확인하도록 하시겠습니까? 이렇게하면 등록한 사용자가 실제 사람인지 확인할 수 있습니다.",
    "Customize your registration form by selecting the fields you require and whether you want Captcha certification.": "필요한 필드를 선택하고 Captcha 인증을 원하는지 여부를 선택하여 등록 양식을 사용자 정의하십시오.",
    "View Register Form settings": "등록 양식 설정보기",
    "Set the form fields": "양식 필드 설정",
    "Use the checkbox to determine which visible fields are required for registration.": "확인란을 사용하여 등록에 필요한 표시 필드를 결정합니다.",
    "View Captcha module settings": "Captcha 모듈 설정보기",
    "Disable Captcha - Registration Form": "Captcha 비활성화-등록 양식",
    "Enable or Disable captcha code verification in the registration area.": "등록 영역에서 보안 문자 코드 확인을 활성화 또는 비활성화합니다.",
    "Usars can register with temporary emails like - Mailinator, MailDrop, Guerrilla...s": "Usars는 Mailinator, MailDrop, Guerrilla ... s와 같은 임시 이메일로 등록 할 수 있습니다.",
    "Customize your registration form by selecting the fields you require and whether you want Captcha certification": "필요한 필드를 선택하고 Captcha 인증을 원하는지 여부를 선택하여 등록 양식을 사용자 정의하십시오.",
    "Do I need a captcha foma for login each time?": "로그인 할 때마다 보안 문자가 필요합니까?",
    "Social Networks login": "소셜 네트워크 로그인",
    "Allow your users to register on your site, blog or store through their social media accounts.": "사용자가 소셜 미디어 계정을 통해 사이트, 블로그 또는 상점에 등록 할 수 있습니다.",
    "Enable user registration with socials accounts": "소셜 계정으로 사용자 등록 활성화",
    "Do you allow users to register on your website with their social media accounts. This will save time of the users to register.": "사용자가 소셜 미디어 계정으로 웹 사이트에 등록하도록 허용합니까? 이렇게하면 사용자가 등록하는 시간이 절약됩니다.",
    "Enable login with Facebook?": "Facebook으로 로그인을 사용 하시겠습니까?",
    "In Website with Facebook Login please enter": "Facebook 로그인이있는 웹 사이트에서 입력하십시오",
    "In Website enter": "웹 사이트에서 입력",
    "In Callback URL enter": "콜백 URL에서",
    "In Main URL enter": "기본 URL에",
    "Linked In login enabled?": "Linked In 로그인을 사용 하시겠습니까?",
    "Set your API access": "API 액세스 설정",
    "In redirect URI please enter": "리디렉션 URI에 입력하십시오",
    "Email notifications": "이메일 알림",
    "Register optionsRegister users can automatically receive an automatic email from you. See the settings and post your messages.": "등록 옵션 등록 사용자는 자동으로 이메일을받을 수 있습니다. 설정을 확인하고 메시지를 게시하십시오.",
    "Do you want users to receive an e-mail when registering?": "등록 할 때 사용자가 이메일을 받도록 하시겠습니까?",
    "Require e-mail verification on new user registration": "신규 사용자 등록시 이메일 확인 필요",
    "Do you want users to verify their e-mail address when registering?": "사용자가 등록 할 때 이메일 주소를 확인하도록 하시겠습니까?",
    "Select which template the users will receive when try to reset their password?": "사용자가 암호를 재설정하려고 할 때받을 템플릿을 선택합니까?",
    "Advanced setting where you can set different URL addresses.": "다른 URL 주소를 설정할 수있는 고급 설정입니다.",
    "Add new email template": "새 이메일 템플릿 추가",
    "Edit mail template": "메일 템플릿 수정",
    "Template Name": "템플릿 이름",
    "Is this mail template Active?": "이 메일 템플릿이 활성 상태입니까?",
    "Template type": "템플릿 유형",
    "From E-mail": "이메일에서",
    "Copy To": "에게 복사",
    "Subject": "제목",
    "Save changes": "변경 사항을 저장하다",
    "attributes": "속성",
    "Effects": "효과",
    "Fit": "적당한",
    "Cover": "덮개",
    "Left Top": "왼쪽 상단",
    "Center Top": "중앙 상단",
    "Right Top": "오른쪽 상단",
    "Left Center": "왼쪽 중앙",
    "Center Center": "센터 센터",
    "Right Center": "오른쪽 중앙",
    "Left Bottom": "왼쪽 하단",
    "Center Bottom": "중앙 하단",
    "Right Bottom": "오른쪽 하단",
    "Show sub categories": "하위 카테고리 표시",
    "Hide pages": "페이지 숨기기",
    "Show only products in stock": "재고가있는 제품 만 표시",
    "Select a content wich want to export": "내보낼 컨텐츠를 선택하십시오.",
    "Start export": "내보내기 시작",
    "Uploading...": "업로드 중 ...",
    "Import Content": "콘텐츠 가져 오기",
    "Select a page to import the content to": "콘텐츠를 가져올 페이지 선택",
    "Start import": "가져 오기 시작",
    "Progress:": "진행:",
    "Import progress": "가져 오기 진행",
    "Database Backup": "데이터베이스 백업",
    "Create Full Backup": "전체 백업 생성",
    "Upload backup": "백업 업로드",
    "Available Backups": "사용 가능한 백업",
    "You don't have any orders yet.": "아직 주문이 없습니다.",
    "List of orders": "주문 목록",
    "You don’t have any orders yet": "아직 주문이 없습니다.",
    "Here you can track your orders": "여기에서 주문을 추적 할 수 있습니다.",
    "My cart's content": "내 장바구니의 내용",
    "Search Products": "제품 검색",
    "Search for product": "제품 검색",
    "In the field below you can search for products from your shop.": "아래 필드에서 상점의 제품을 검색 할 수 있습니다.",
    "Add custom item": "맞춤 항목 추가",
    "In the field below you can add the name and price of products from your shop.": "아래 필드에 상점의 제품 이름과 가격을 추가 할 수 있습니다.",
    "Example: 10": "예 : 10",
    "Add Item": "아이템 추가",
    "Add your personal information": "개인 정보 추가",
    "Enter email": "이메일 입력",
    "Enter phone": "전화 번호 입력",
    "Choose shipping method": "배송 방법 선택",
    "Please choose the right method for deliver your order.": "주문 배송에 적합한 방법을 선택하십시오.",
    "Fields are required": "필드는 필수입니다",
    "Add your shipping information": "배송 정보 추가",
    "Address / Street address": "주소 / 번지",
    "Address / Street address, Floor, Apartment, etc...": "주소 / 번지, 층, 아파트 등 ...",
    "E-mail Settings": "이메일 설정",
    "Set the email transport settings to your website.": "웹 사이트에 이메일 전송 설정을 지정합니다.",
    "Set up your email provider so you can send emails through your site.": "사이트를 통해 이메일을 보낼 수 있도록 이메일 제공 업체를 설정하세요.",
    "Select a provider or email feature to use for sending emails": "이메일 전송에 사용할 제공 업체 또는 이메일 기능을 선택하세요.",
    "PHP mail is the built in PHP function that is used to send emails from PHP scripts.": "PHP 메일은 PHP 스크립트에서 이메일을 보내는 데 사용되는 내장 PHP 기능입니다.",
    "Make a test email": "테스트 이메일 만들기",
    "Send test email to check settings are they work correctly.": "설정이 제대로 작동하는지 확인하기 위해 테스트 이메일을 보냅니다.",
    "This module will remove media from database, which is not present on the hard drive": "이 모듈은 하드 드라이브에없는 데이터베이스에서 미디어를 제거합니다.",
    "Cleanup Images": "이미지 정리",
    "Force HTTPS": "HTTPS 강제",
    "Update Channel": "채널 업데이트",
    "Developer Mode": "개발자 모드",
    "Enable keyboard shortcuts": "키보드 단축키 사용",
    "Enable automatic image resize on upload?": "업로드시 자동 이미지 크기 조정을 사용 하시겠습니까?",
    "Disable notification": "알림 비활성화",
    "Enable statistics": "통계 활성화",
    "Tracking settings": "추적 설정",
    "Live": "라이브",
    "Buffered (records every 1 minute)": "버퍼링 됨 (1 분마다 기록)",
    "Views counter": "조회수 카운터",
    "Cached": "캐시 됨",
    "Those settings are experimental and may lead to bugs. Please don't use them yet": "이러한 설정은 실험적이며 버그가 발생할 수 있습니다. 아직 사용하지 마세요",
    "Open module settings in sidebar on live edit": "라이브 편집시 사이드 바에서 모듈 설정 열기",
    "Note: Those features are experimental and not fully tested. Check if your website is working normally after enabling cache settings.": "참고 : 이러한 기능은 실험적이며 완전히 테스트되지 않았습니다. 캐시 설정을 활성화 한 후 웹 사이트가 정상적으로 작동하는지 확인하십시오.",
    "Optimize assets loading": "자산 로딩 최적화",
    "Enable full page cache": "전체 페이지 캐시 사용",
    "Static files delivery method": "정적 파일 전달 방법",
    "CDN Domain": "CDN 도메인",
    "Content proxy (experimental)": "콘텐츠 프록시 (실험용)",
    "CDN Domain name": "CDN 도메인 이름",
    "Privacy policy settings": "개인 정보 보호 정책 설정",
    "A Privacy Policy is a legal agreement that explains what kinds of personal information you gather from website visitors, how you use this information, and how you keep it safe. Examples of personal information might include: Names. Dates of birth.": "개인 정보 보호 정책은 웹 사이트 방문자로부터 수집 한 개인 정보의 종류,이 정보를 사용하는 방법 및 안전하게 유지하는 방법을 설명하는 법적 계약입니다. 개인 정보의 예는 다음과 같습니다. 이름. 생년월일.",
    "The General Data Protection Regulation (EU) 2016/679 (GDPR) is a regulation in EU law on data protection and privacy in the European Union (EU) and the European Economic Area (EEA). It also addresses the transfer of personal data outside the EU and EEA areas.": "일반 데이터 보호 규정 (EU) 2016/679 (GDPR)는 유럽 연합 (EU) 및 유럽 경제 지역 (EEA)의 데이터 보호 및 개인 정보 보호에 관한 EU 법률의 규정입니다. 또한 EU 및 EEA 지역 외부로의 개인 데이터 전송을 다룹니다.",
    "Should your users agree to the terms of use of the website": "사용자가 웹 사이트 이용 약관에 동의해야하는 경우",
    "Contact form settings": "문의 양식 설정",
    "Make settings for your contact form (there may be more than one) related to the conditions for sending data and using the website.": "데이터 전송 및 웹 사이트 사용 조건과 관련된 문의 양식 (하나 이상있을 수 있음)을 설정합니다.",
    "If the user does not agree to the terms, he will not be able to use the contact form": "사용자가 약관에 동의하지 않으면 문의 양식을 사용할 수 없습니다.",
    "Saving data and emails": "데이터 및 이메일 저장",
    "Will you save the information from the emails in your database on the website?": "웹 사이트의 데이터베이스에 이메일 정보를 저장 하시겠습니까?",
    "Skip saving emails in my website database.": "내 웹 사이트 데이터베이스에 이메일 저장을 건너 뜁니다.",
    "Shop General": "일반 쇼핑",
    "Set the currency in which your store will operate.": "상점이 운영 될 통화를 설정하십시오.",
    "Set default currency": "기본 통화 설정",
    "Default currency with which you will accept payments.": "지불을 수락 할 기본 통화입니다.",
    "Currency simbol position": "통화 심볼 위치",
    "Where to display the currency symbol before, after or by default relative to the amount.": "금액을 기준으로 전후 또는 기본적으로 통화 기호를 표시 할 위치입니다.",
    "Invoicing": "인보이스 발행",
    "Enable invoicing": "인보이스 사용",
    "Company Logo:": "회사 로고:",
    "Choose file": "파일을 선택",
    "Company Name:": "회사 이름:",
    "Company Country:": "회사 국가 :",
    "Company City:": "회사 도시 :",
    "Company Address:": "회사 주소:",
    "Company VAT Number:": "회사 VAT 번호 :",
    "ID Company Number:": "ID 회사 번호 :",
    "Additional information:": "추가 정보:",
    "Bank transfer details:": "은행 송금 세부 정보 :",
    "Autorespond E-mail settings": "자동 응답 전자 메일 설정",
    "Enable e-mail on new order": "새 주문시 이메일 활성화",
    "check your e-mail settings": "이메일 설정 확인",
    "Default (Admins & Client)": "기본값 (관리자 및 클라이언트)",
    "Only Admins": "관리자 만",
    "Only Client": "클라이언트 만",
    "Order is received": "주문이 접수되었습니다",
    "Order is paid": "주문이 지불되었습니다",
    "Require fields for checkout": "체크 아웃을위한 필드 필요",
    "Search for content": "콘텐츠 검색",
    "In the field below you can search for content from your website.": "아래 필드에서 웹 사이트의 콘텐츠를 검색 할 수 있습니다.",
    "List of related content": "관련 콘텐츠 목록",
    "There is no selected related content.": "선택한 관련 콘텐츠가 없습니다.",
    "Please use the search.": "검색을 이용하십시오.",
    "Your a need better browser to run ": "실행하려면 더 나은 브라우저가 필요합니다. ",
    "Username or Email": "아이디 또는 이메일",
    "Back to My WebSite": "내 웹 사이트로 돌아 가기",
    "Forgot my password": "내 비밀번호를 잊어 버렸습니다",
    "New update for module": "모듈의 새로운 업데이트",
    "Warning, this is advanced action and may break your site.": "경고, 이것은 고급 조치이며 사이트를 손상시킬 수 있습니다.",
    "Make sure you setup you domain to resolve to your website.": "웹 사이트로 연결되도록 도메인을 설정했는지 확인하세요.",
    "After that you can enter your content delivery domain name for example cdn.mydomain.com": "그런 다음 콘텐츠 전송 도메인 이름 (예 : cdn.mydomain.com)을 입력 할 수 있습니다.",
    "Importing the language..": "언어를 가져 오는 중 ..",
    "You are logged in": "로그인되었습니다",
    "See all messages": "모든 메시지보기",
    "Shipping method": "배송 방법",
    "hour": "시",
    "View article": "기사보기",
    "says": "말한다",
    "Add a new comment": "새 댓글 추가",
    "John's company": "존의 회사",
    "I like your website and services, please contact me when you can.\nThis is my test message from the contact us form.": "귀하의 웹 사이트와 서비스가 마음에 들면 가능하면 저에게 연락하십시오.\n문의하기 양식에서 보낸 테스트 메시지입니다.",
    "John Doe": "존 도우",
    "E-mail attachments": "이메일 첨부",
    "You can attach a file to the automatic email": "자동 이메일에 파일을 첨부 할 수 있습니다.",
    "You can attach a file to the automatic emailllll": "자동 이메일에 파일을 첨부 할 수 있습니다.",
    "We recommend to manually map fields of your contact forms, in order to get full integration with mail providers.": "메일 제공 업체와 완벽하게 통합하려면 연락처 양식의 필드를 수동으로 매핑하는 것이 좋습니다.",
    "Map Fields": "지도 필드",
    "Sync Subscribers": "구독자 동기화",
    "This module work only with the SOAP API, not the new one that is using REST.": "이 모듈은 REST를 사용하는 새 API가 아닌 SOAP API에서만 작동합니다.",
    "Test Api": "API 테스트",
    "Editing post": "게시물 편집",
    "updated on": "업데이트",
    "Browse uploaded": "업로드 된 찾아보기",
    "Add file": "파일 추가",
    "or drop file to upload": "또는 업로드 할 파일 드롭",
    "Meta title": "메타 제목",
    "Meta keywords": "메타 키워드",
    "Redirect to URL": "URL로 리디렉션",
    "Separate options with a comma": "쉼표로 옵션을 구분하십시오.",
    "Visibility": "시계",
    "Set a specific publish date": "특정 게시 날짜 설정",
    "Want to add the": "추가하고 싶은",
    "in more categories": "더 많은 카테고리에서",
    "title": "표제",
    "or drop file to uploadsss": "또는 uploadsss 파일을 드롭",
    "Add a title and description to see how this product might appear in a search engine listing": "이 제품이 검색 엔진 목록에 표시되는 방식을 보려면 제목과 설명을 추가하세요.",
    "Separate keywords with a comma and space": "쉼표와 공백으로 키워드를 구분하십시오.",
    "Those images will be shown as a post image at facebook shares": "해당 이미지는 페이스 북 공유에서 게시물 이미지로 표시됩니다.",
    "If you want to attach a og images, you must upload them to gallery from 'Add media'": "OG 이미지를 첨부하려면 '미디어 추가'에서 갤러리에 업로드해야합니다.",
    "Advanced settings": "고급 설정",
    "advanced settings": "고급 설정",
    "Use the advanced settings to customize your blog post": "고급 설정을 사용하여 블로그 게시물을 사용자 정의하십시오.",
    "Search engine": "검색 엔진",
    "Choose from Unsplash": "Unsplash에서 선택",
    "Add Page": "페이지 추가",
    "Editing shop": "편집 샵",
    "Add to Navigation": "탐색에 추가",
    "Home": "집",
    "Template name": "템플릿 이름",
    "You are using this template. The change will be affected only on the current page": "이 템플릿을 사용하고 있습니다. 변경 사항은 현재 페이지에만 영향을 미칩니다.",
    "default": "기본",
    "Select a page from the current template": "현재 템플릿에서 페이지 선택",
    "Template preview": "템플릿 미리보기",
    "Use the fields above to make changes": "위의 필드를 사용하여 변경하십시오.",
    "Add Post": "게시물 추가",
    "Add Product": "제품 추가",
    "Editing product": "제품 편집",
    "SKU": "SKU",
    "Stock Keeping Unit": "재고 유지 장치",
    "Barcode": "바코드",
    "ISBN, UPC, GTIN, etc.": "ISBN, UPC, GTIN 등",
    "How many products you have available in stock": "재고가있는 제품 수",
    "Label Color": "라벨 색상",
    "Fill in the fields to create a new user": "새 사용자를 만들려면 필드를 채우십시오.",
    "Show/Hide Password": "비밀번호 표시 / 숨기기",
    "Personal data of the user": "사용자의 개인 데이터",
    "Send the new user an email about their account": "새 사용자에게 계정에 대한 이메일을 보냅니다.",
    "Edit e-mail template": "이메일 템플릿 편집",
    "User status and role": "사용자 상태 및 역할",
    "Role of the user": "사용자의 역할",
    "Choose the current role of the user": "사용자의 현재 역할 선택",
    "Manage user roles": "사용자 역할 관리",
    "Choose the current status of this user": "이 사용자의 현재 상태를 선택하십시오.",
    "Abandoned Cart ID": "버려진 장바구니 ID",
    "Product Name": "상품명",
    "Recover URL": "URL 복구",
    "Use this if you need to send it to your clients. They'll be able to restore their Shopping Cart.": "클라이언트에게 보내야하는 경우 사용합니다. 쇼핑 카트를 복원 할 수 있습니다.",
    "Last activity on": "마지막 활동",
    "Delete cart": "장바구니 삭제",
    "Recover": "다시 덮다",
    "Client": "고객",
    "City / Country": "도시 국가",
    "Amount Due": "지불액",
    "New client": "신규 고객",
    "Apply": "대다",
    "Success! You've done it.": "성공! 당신은 해냈습니다.",
    "Error! The value is not valid.": "오류! 값이 유효하지 않습니다.",
    "Basic Mode": "기본 모드",
    "Editing page": "페이지 편집",
    "Add page": "페이지 추가",
    "Offer price": "가격을 제시하다",
    "Send test email": "테스트 이메일 보내기",
    "Type your gmail account to use a Gmail provider.": "Gmail 제공 업체를 사용하려면 Gmail 계정을 입력하세요.",
    "Type your credentials below.": "아래에 자격 증명을 입력하십시오.",
    "Type your cPanel account to use it.": "사용하려면 cPanel 계정을 입력하십시오.",
    "Creating and managing coupon codes": "쿠폰 코드 생성 및 관리",
    "Choose template to send for users": "사용자에게 보낼 템플릿 선택",
    "If you add few emails for same functionality they will be showing in dropdown box": "동일한 기능에 대한 이메일을 거의 추가하지 않으면 드롭 다운 상자에 표시됩니다.",
    "Select template": "템플릿 선택",
    "API User ID": "API 사용자 ID",
    "API User Token": "API 사용자 토큰",
    "Mailing List Id": "메일 링리스트 ID",
    "Add Country": "국가 추가",
    "List of countries to which shipping is performed": "배송이 수행되는 국가 목록",
    "Allowed": "허용됨",
    "Shipping Type": "배송 유형",
    "Shipping Cost": "배송 비용",
    "List of countries where deliveries are not allowed": "배송이 허용되지 않는 국가 목록",
    "Denied": "거부 됨",
    "The list is empty": "목록이 비어 있습니다",
    "Api Key": "API 키",
    "Tax type": "세금 유형",
    "Example tax for 1000.00 is": "1000.00에 대한 예시 세금은 다음과 같습니다.",
    "For example: reason for taxes:": "예 : 세금 사유 :",
    "Enter your bank details here": "여기에 은행 세부 정보를 입력하세요.",
    "For example: reason for taxes": "예 : 세금 이유",
    "It's a cost effective way of notifying users on important events.": "중요한 이벤트에 대해 사용자에게 알리는 비용 효율적인 방법입니다.",
    "PHP mail is the built in PHP function that is used to send emails from PHP scripts. It's a cost effective way of notifying users on important events.": "PHP 메일은 PHP 스크립트에서 이메일을 보내는 데 사용되는 내장 PHP 기능입니다. 중요한 이벤트에 대해 사용자에게 알리는 비용 효율적인 방법입니다.",
    "Zip": "지퍼",
    "Add media from": "미디어 추가",
    "No packages found": "패키지가 없습니다.",
    "Choose a new template or browse the pages of the current one": "새 템플릿을 선택하거나 현재 템플릿의 페이지를 찾습니다.",
    "Want to upload template": "템플릿을 업로드하고 싶습니다",
    "file format allowed": "허용되는 파일 형식",
    "Apply this template": "이 템플릿 적용",
    "If you are a developer, then these tools would be useful to you": "개발자라면 이러한 도구가 유용 할 것입니다.",
    "Make a backup of your template website": "템플릿 웹 사이트를 백업하세요.",
    "This module will remove categories, images and custom fields which are connected to a content that is manually deleted from the database": "이 모듈은 데이터베이스에서 수동으로 삭제 된 콘텐츠에 연결된 카테고리, 이미지 및 사용자 정의 필드를 제거합니다.",
    "Show sistem logs for the last 30 days": "지난 30 일 동안의 시스템 로그 표시",
    "Add or edit your licenses": "라이선스 추가 또는 편집",
    "Speed up your website load speed": "웹 사이트로드 속도 향상",
    "Enable user registration": "사용자 등록 활성화",
    "Registration approval required": "등록 승인 필요",
    "API access": "API 액세스",
    "Consumer key": "소비자 키",
    "Consumer secret": "소비자 비밀",
    "Client secret": "클라이언트 비밀",
    "From Name": "이름에서",
    "Mail Template": "메일 템플릿",
    "Name the email template so you can recognize it more easily": "더 쉽게 알아볼 수 있도록 이메일 템플릿의 이름을 지정합니다.",
    "Тurn off or turn on auto-reply for this email template": "이 이메일 템플릿에 대한 자동 답장을 끄거나 켭니다.",
    "Sendind the email": "이메일 보내기",
    "On what behalf will the e-mail be sent": "이메일은 무엇을 대신하여 전송됩니까?",
    "From which email it will be sent": "어떤 이메일에서 보낼지",
    "To which email should you send a copy": "사본을 보내야하는 이메일",
    "Subject of your email": "이메일 제목",
    "Privacy policy": "개인 정보 정책",
    "The text will appear to the user": "텍스트가 사용자에게 표시됩니다.",
    "I agree with the Terms and Conditions": "이용 약관에 동의합니다",
    "Уou need to create this page and type in the address field": "이 페이지를 만들고 주소 필드에 입력해야합니다.",
    "Template Settings": "템플릿 설정",
    "Search for Layouts": "레이아웃 검색",
    "Visual editor": "비주얼 편집기",
    "Reset Template Settings": "템플릿 설정 재설정",
    "Attributes": "속성",
    "Classes": "클래스",
    "Typography": "타이포그래피",
    "Text align": "텍스트 정렬",
    "Line height": "라인 높이",
    "Style": "스타일",
    "normal": "표준",
    "italic": "이탤릭체",
    "oblique": "비스듬한",
    "bold": "굵게",
    "bolder": "대담한",
    "lighter": "거룻배",
    "Text transform": "텍스트 변환",
    "none": "없음",
    "capitalize": "대문자로하다",
    "uppercase": "대문자",
    "lowercase": "소문자",
    "Word Spacing": "단어 간격",
    "Letter Spacing": "문자 간격",
    "Background": "배경",
    "Image": "영상",
    "Auto": "자동",
    "Scale": "규모",
    "Repeat": "반복",
    "repeat": "반복",
    "no-repeat": "반복하지 않음",
    "repeat horizontally": "수평으로 반복",
    "repeat vertically": "수직으로 반복",
    "Min Width": "최소 너비",
    "Min Height": "최소 높이",
    "Max Width": "최대 너비",
    "Max Height": "최대 높이",
    "Spacing": "간격",
    "Margin": "여유",
    "Padding": "심",
    "Border": "경계",
    "Top": "상단",
    "Right": "권리",
    "Bottom": "바닥",
    "Left": "왼쪽",
    "Choose": "고르다",
    "solid": "고체",
    "dotted": "점이 찍힌",
    "dashed": "점선",
    "double": "더블",
    "groove": "홈",
    "ridge": "산등성이",
    "inset": "삽입",
    "outset": "시초",
    "Miscellaneous": "여러 가지 잡다한",
    "Rounded Corners": "둥근 모서리",
    "Element shadow": "요소 그림자",
    "Default colors": "기본 색상",
    "Background color": "배경색",
    "Social Networks": "소셜 네트워크",
    "All Rights Reserved": "판권 소유",
    "Your Brand Ltd.": "Your Brand Ltd.",
    "Back to Login": "로그인으로 돌아 가기",
    "category": "범주",
    "Choose a parent": "부모 선택",
    "Type description of your category in the field": "필드에 카테고리에 대한 설명을 입력하십시오.",
    "Category images": "카테고리 이미지",
    "Discover more advanced options": "더 많은 고급 옵션 살펴보기",
    "If you set this to YES the website users will be able to add content under this category": "이를 YES로 설정하면 웹 사이트 사용자가이 카테고리에 콘텐츠를 추가 할 수 있습니다.",
    "Category subtype": "카테고리 하위 유형",
    "Content filter": "콘텐츠 필터",
    "of 70 characters used": "70 자 중 사용",
    "Meta descriptions": "메타 설명",
    "Please fill the fields to create or edit a new category": "새 범주를 만들거나 편집하려면 필드를 채우십시오.",
    "Choose a parent page or category": "상위 페이지 또는 카테고리 선택",
    "Website settings": "웹 사이트 설정",
    "Use '.' to separate the price (Ex. 9.89)": "사용하다 '.' 가격 분리 (예 : 9.89)",
    "Options": "옵션",
    "Description and Reviews": "설명 및 리뷰",
    "Reviews": "리뷰",
    "Related products": "관련 상품",
    "price": "가격",
    "Tax": "세",
    "Total Amount:": "총액:",
    "Delivery Address": "배달 주소",
    "Payment Method": "결제 방법",
    "Complete": "완전한",
    "Continue": "계속하다",
    "Thank you for your purchase!": "구입 주셔서 감사합니다!",
    "Enter coupon code": "쿠폰 코드 입력",
    "Apply code": "코드 적용",
    "Total amount": "총액",
    "Additional Information": "추가 정보",
    "Choose Payment Method": "결제 방법 선택",
    "Choose from the available payment methods to pay this order.": "이 주문을 지불하기 위해 사용 가능한 지불 방법 중에서 선택하십시오.",
    "Finish your order": "주문 완료",
    "Please full the fields of the selected payment method below, if it has.": "아래에서 선택한 지불 방법의 필드를 채우십시오 (있는 경우).",
    "Shopping cart will be emptied when order is completed": "주문이 완료되면 장바구니가 비워집니다.",
    "The coupon code is not valid.": "쿠폰 코드가 유효하지 않습니다.",
    "Quantity not changed, because there are not enough items in stock.": "재고가 충분하지 않아 수량이 변경되지 않았습니다.",
    "Thank you for your order": "주문 해주셔서 감사합니다",
    "Ordered by": "주문자",
    "Back to orders": "주문으로 돌아 가기",
    "Customer name": "고객 이름",
    "Phone number": "전화 번호",
    "Post code": "우편 번호",
    "(the order is not finished yet)": "(주문이 아직 완료되지 않았습니다)",
    "(the order is finished)": "(주문 완료)",
    "Set additional information to your order, helps you to track the order status more effective": "주문에 대한 추가 정보를 설정하면 주문 상태를보다 효과적으로 추적 할 수 있습니다.",
    "Is paid": "지급",
    "Payment amount": "결제 금액",
    "Total Amount": "총액",
    "Export Excel": "Excel 내보내기",
    "Client card": "클라이언트 카드",
    "Client information": "고객 정보",
    "Display Name": "이름 표시하기",
    "Shipping card": "배송 카드",
    "Address Name": "주소 명",
    "Adress": "주소",
    "Client cardCity": "클라이언트 cardCity",
    "Zip Code": "우편 번호",
    "Company card": "회사 카드",
    "No information": "정보 없음",
    "Billing Address": "청구 지 주소",
    "Company Name": "회사 이름",
    "Company ID": "회사 아이디",
    "VAT number": "VAT 번호",
    "VAT registered": "VAT 등록",
    "Client orders": "클라이언트 주문",
    "No orders found for this customer": "이 고객에 대한 주문이 없습니다.",
    "No orders found for this query filtering": "이 검색어 필터링에 대한 주문이 없습니다.",
    "Try with other filters": "다른 필터로 시도",
    "No additional information regarding delivery specification of this order.": "이 주문의 배송 사양에 대한 추가 정보가 없습니다.",
    "Paid": "유료",
    "You don’t have clients yet": "아직 고객이 없습니다.",
    "Here you can mange your clients": "여기에서 고객을 관리 할 수 있습니다.",
    "Add client": "클라이언트 추가",
    "Your Name": "당신의 이름",
    "E-mail Address": "이메일 주소",
    "days ago": "며칠 전에",
    "Mark as read": "읽은 상태로 표시",
    "Mark as unread": "읽지 않은 상태로 표시",
    "Delete selected": "선택된 것을 지워 라",
    "Past hour": "지난 1 시간",
    "hour ago": "1 시간 전",
    "Full name": "성명",
    "E-mail address": "이메일 주소",
    "If you already have an account": "이미 계정이있는 경우",
    "you can use it to log in.": "그것을 사용하여 로그인 할 수 있습니다.",
    "Username or E-mail": "아이디 또는 이메일",
    "Remember me": "날 기억해",
    "Forgot your password ?": "비밀번호를 잊어 버렸습니까 ?",
    "Create New Account": "새 계정을 만들",
    "Verify Email Address": "이메일 주소 확인",
    "Please click the button below to verify your email address.": "아래 버튼을 클릭하여 이메일 주소를 확인하십시오.",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "계정을 생성하지 않은 경우 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "Hello!": "안녕하세요!",
    "Regards": "문안 인사",
    "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "\": actionText\"버튼을 클릭하는 데 문제가있는 경우\n아래 URL을 복사하여 웹 브라우저에 붙여 넣으세요.",
    "All rights reserved.": "판권 소유.",
    "joined the community": "커뮤니티에 가입",
    "minutes ago": "몇분 전에",
    "All notifications": "모든 알림",
    "week ago": "주 전",
    "Tagged content": "태그 된 콘텐츠",
    "Search tags": "태그 검색",
    "You can search multiple tags seperated by coma": "코마로 구분 된 여러 태그를 검색 할 수 있습니다.",
    "Keyword": "예어",
    "Create new global tag": "새 글로벌 태그 생성",
    "Global tags": "글로벌 태그",
    "Tag is added!": "태그가 추가되었습니다!",
    "Add tag": "태그 추가",
    "License Status:": "라이센스 상태 :",
    "License was deleted": "라이센스가 삭제되었습니다.",
    "License key saved is not valid": "저장된 라이센스 키가 유효하지 않습니다.",
    "Invalid": "유효하지 않음",
    "Installation complete": "설치 완료",
    "Please confirm the installation of": "설치를 확인하십시오",
    "files will be installed": "파일이 설치됩니다",
    "File location": "파일 위치",
    "Show files": "파일 표시",
    "Confirm": "확인",
    "Available backups": "사용 가능한 백업",
    "Example": "예",
    "The General Data Protection Regulation (EU) 2016/679 (GDPR) is a regulation in EU law on data protection and privacy in the European Union (EU) and the European Economic Area (EEA).": "일반 데이터 보호 규정 (EU) 2016/679 (GDPR)는 유럽 연합 (EU) 및 유럽 경제 지역 (EEA)의 데이터 보호 및 개인 정보 보호에 관한 EU 법률의 규정입니다.",
    "You don't have any backups": "백업이 없습니다.",
    "Online shop": "온라인 상점",
    "New comment": "새 댓글",
    "ex. 311": "전의. 311",
    "First name": "이름",
    "Delete user": "사용자 삭제",
    "MasterCard": "마스터 카드",
    "Edit comment": "댓글 수정",
    "Coupon code applied.": "쿠폰 코드가 적용되었습니다.",
    "A Privacy Policy is a legal agreementthat explains what kinds of personal information you gather from website visitors, how you use this information, and how you keep it safe. Examples of personal information might include: Names. Dates of birth.": "개인 정보 보호 정책은 웹 사이트 방문자로부터 수집하는 개인 정보의 종류,이 정보를 사용하는 방법 및 안전하게 유지하는 방법을 설명하는 법적 계약입니다. 개인 정보의 예는 다음과 같습니다. 이름. 생년월일.",
    "Credit Card Number": "신용 카드 번호",
    "CVC": "CVC",
    "Credit Card": "신용 카드",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Visa": "비자",
    "Last name": "성",
    "Genelec Speaker": "Genelec 스피커",
    "Edit your comment in the field.": "필드에서 주석을 편집하십시오.",
    "Discover": "발견하다",
    "MM": "MM",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "American Express": "아메리칸 익스프레스",
    "Type your message here": "메세지를 여기에 입력하세요",
    "Login as User": "사용자로 로그인",
    "Expiration": "만료",
    "Wrong username or password.": "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다.",
    "Your comment": "귀하의 의견",
    "Include": "포함",
    "All changes are saved": "모든 변경 사항이 저장됩니다.",
    "New Product": "새로운 제품",
    "Show price": "가격 표시",
    "Add to cart button": "장바구니에 추가 버튼",
    "Select All": "모두 선택",
    "Unselect All": "모두 선택 해제",
    "Drop here": "여기에 드롭",
    "or drop here": "또는 여기에 드롭",
    "Drag&Drop": "드래그 앤 드롭",
    "Drag & Drop": "드래그 앤 드롭",
    "Drag": "견인",
    "Drop": "하락",
    "Menus": "메뉴",
    "Sub Pages": "하위 페이지",
    "Current category": "현재 카테고리",
    "Edit page": "페이지 수정",
    "Alternative Logo": "대체 로고",
    "For example we are using the alternative logo when we have a sticky navigation": "예를 들어 고정 탐색이있을 때 대체 로고를 사용합니다.",
    "are you sure you want to UNINSTALL this module?": "이 모듈을 제거 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete": "삭제 하시겠습니까",
    "archive Files": "아카이브 파일",
    "are you sure you want to delete this comment": "이 댓글을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this menu?": "이 메뉴를 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to change the content type": "콘텐츠 유형을 변경 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete these files": "이 파일들을 삭제 하시겠습니까?",
    "You have unsaved changes! are you sure": "저장하지 않은 변경 사항이 있습니다! 확실합니까",
    "are you sure you want to delete this template?": "이 템플릿을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to read": "정말 읽고 싶니",
    "are you sure to delete this coupon permanently?": "이 쿠폰을 영구적으로 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to Reset the content of this page?  All your text will be lost forever!!": "이 페이지의 내용을 재설정 하시겠습니까? 모든 텍스트가 영원히 사라질 것입니다 !!",
    "are you sure you want to delete this client": "이 클라이언트를 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure?": "확실합니까?",
    "are you sure you want restore the selected content": "선택한 콘텐츠를 복원 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this order": "이 주문을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete?": "삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to change the content subtype": "콘텐츠 하위 유형을 변경 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this": "삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to unread": "읽지 않으시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this offer?": "이 쿠폰을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this user?": "이 사용자를 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete those pages forever": "해당 페이지를 영원히 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to unpublish this content?": "이 콘텐츠를 게시 취소 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this tax?": "이 세금을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this element": "이 요소를 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to copy this page?": "이 페이지를 복사 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this subscriber?": "이 구독자를 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this list?": "이 목록을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to publish this content?": "이 콘텐츠를 게시 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete the selected posts": "선택한 게시물을 삭제 하시겠습니까?",
    "are you sure you want to delete this?": "이 항목을 삭제 하시겠습니까?",
    "Make settings for the comment form. are there any rules they must agree to when posting a comment?": "댓글 양식을 설정합니다. 댓글을 올릴 때 반드시 동의해야하는 규칙이 있나요?",
    "You can add related content to your post or product.": "게시물 또는 제품에 관련 콘텐츠를 추가 할 수 있습니다.",
    "Choose more options.": "더 많은 옵션을 선택하십시오.",
    "You can add related content to your post or product": "게시물 또는 제품에 관련 콘텐츠를 추가 할 수 있습니다.",
    "Choose more options": "더 많은 옵션 선택",
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "Contact form advanced settings": "문의 양식 고급 설정",
    "Newsletter": "뉴스 레터",
    "Show the newsletter subscription checkbox?": "뉴스 레터 구독 체크 박스를 표시 하시겠습니까?",
    "Enable newsletter checkbox": "뉴스 레터 사용 확인란",
    "Capcha settings": "Capcha 설정",
    "Setup your capcha preferences from": "다음에서 capcha 환경 설정을 설정하세요.",
    "Captcha module": "Captcha 모듈",
    "Redirect URL": "리디렉션 URL",
    "Redirect to URL after submit for example for “Thank you” page": "\"감사합니다\"페이지와 같이 제출 후 URL로 리디렉션",
    "Add / Edit fieldes of the form using the custom fields": "사용자 정의 필드를 사용하여 양식의 필드 추가 / 편집",
    "Contact form lists": "문의 양식 목록",
    "Use as Text Area": "텍스트 영역으로 사용",
    "Show Label": "라벨 표시",
    "Error text": "오류 텍스트",
    "Field Type": "필드 유형",
    "Captcha Name": "보안 문자 이름",
    "Enter captcha name": "보안 문자 이름 입력",
    "seconds ago": "몇 초 전",
    "minute ago": "분 전",
    "This error will be shown when fields are required but not filled": "이 오류는 필드가 필수이지만 채워지지 않은 경우 표시됩니다.",
    "Choose type of the fields": "필드 유형 선택",
    "Choose columns organization": "열 구성 선택",
    "This attribute specifies a short hint that describes the expected value of a input field/textarea": "이 속성은 입력 필드 / 텍스트 영역의 예상 값을 설명하는 짧은 힌트를 지정합니다.",
    "This attribute specifies a short hint that describes the expected value of a input": "이 속성은 입력의 예상 값을 설명하는 짧은 힌트를 지정합니다.",
    "This attribute specifies the value of description": "이 속성은 설명 값을 지정합니다.",
    "Title label of the field": "필드의 제목 레이블",
    "Multilanguage is active": "다국어 활성화",
    "Add prefix for all languages": "모든 언어에 대한 접두사 추가",
    "Switch language by IP Geolocation": "IP 지리적 위치로 언어 전환",
    "Choose your preferred geolocation IP detector": "선호하는 지리적 위치 IP 감지기 선택",
    "Browser Detection": "브라우저 감지",
    "Domain Detection": "도메인 감지",
    "GEO-IP + Browser Detection": "GEO-IP + 브라우저 감지",
    "IpStack.com": "IpStack.com",
    "Test Geo Api": "Geo API 테스트",
    "IpStack.com API Access Key": "IpStack.com API 액세스 키",
    "Languages": "언어",
    "Display as": "다음으로 표시",
    "Open-source website builder and CMS": "오픈 소스 웹 사이트 빌더 및 CMS",
    "Two Columns &amp; Picture": "Two Columns &amp; 사진",
    "Camera": "카메라",
    "Paypal Pro": "페이팔 프로",
    "Stripe payment": "스트라이프 결제",
    "Created by": "작성자",
    "Item quantity changed": "항목 수량 변경됨",
    "Select language": "언어 선택",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Microweber Geo Api": "Microweber Geo API",
    "Help us improve": "개선을 도와주세요",
    "Help with translation": "번역 지원",
    "Reset password": "암호를 재설정",
    "Apple Computer": "애플 컴퓨터",
    "YYYY": "YYYY",
    "Paypal Express": "페이팔 익스프레스",
    "Authorize.Net": "Authorize.Net",
    "Mollie payment": "몰리 지불",
    "Przelewy24": "Przelewy24",
    "VoguePay payment": "VoguePay 결제",
    "Pickup": "픽업",
    "Basic": "기본",
    "Create full backup of your site": "사이트의 전체 백업 만들기",
    "Use the button to export full backup of your website whit all data": "버튼을 사용하여 모든 데이터와 웹 사이트의 전체 백업을 내 보냅니다.",
    "Select file format for export": "내보낼 파일 형식 선택",
    "Choose the file format you want to export your backup": "백업을 내보낼 파일 형식을 선택하십시오",
    "Include Modules": "모듈 포함",
    "Include Templates": "템플릿 포함",
    "back": "뒤",
    "Select types of data you want to export": "내보낼 데이터 유형을 선택하십시오.",
    "Select which pages or categories of your website to export": "내보낼 웹 사이트의 페이지 또는 카테고리 선택",
    "Select pages, categories, posts etc. you want to export": "내보낼 페이지, 카테고리, 게시물 등을 선택하세요.",
    "Exporting your content": "콘텐츠 내보내기",
    "Brand Name": "상표명",
    "Enter the name of your company": "회사 이름을 입력하세요.",
    "Admin login - White Label URL": "관리자 로그인-화이트 라벨 URL",
    "Enter website url of your company": "회사 웹 사이트 URL을 입력하세요.",
    "Enable support links": "지원 링크 활성화",
    "Enter url of your contact page": "연락처 페이지의 URL을 입력하세요.",
    "Enable": "활성화",
    "Powered By": "제공",
    "Enter the text you would like to see displayed in the footer of your website. Usually the text is \"Powered by\" followed by your company or brand name.": "웹 사이트 바닥 글에 표시 할 텍스트를 입력하십시오. 일반적으로 텍스트는 \"Powered by\"뒤에 회사 또는 브랜드 이름이옵니다.",
    "HTML code for template footer link": "템플릿 바닥 글 링크 용 HTML 코드",
    "Logo for Admin panel": "관리자 패널 로고",
    "Recommended size: 180x35 px": "권장 크기 : 180x35 픽셀",
    "Upload your logo": "로고 업로드",
    "Logo for Live-Edit toolbar": "라이브 편집 도구 모음 로고",
    "Recommended size: 50x50 px": "권장 크기 : 50x50 픽셀",
    "Logo for Login screen": "로그인 화면 로고",
    "Recommended size: max width 290px": "권장 크기 : 최대 너비 290px",
    "Microweber Marketplace": "Microweber 마켓 플레이스",
    "Allow users to see Microweber Marketplace": "사용자가 Microweber Marketplace를 볼 수 있도록 허용",
    "Custom Marketplace Package Manager URL": "맞춤 마켓 플레이스 패키지 관리자 URL",
    "Validate": "확인",
    "Add License": "라이선스 추가",
    "Open source website builder and CMS": "오픈 소스 웹 사이트 빌더 및 CMS",
    "Microweber login enabled?": "Microweber 로그인이 활성화 되었습니까?",
    "Please enter your credentials for Microweber Login Server": "Microweber 로그인 서버에 대한 자격 증명을 입력하십시오",
    "Choose a date format for your website": "웹 사이트의 날짜 형식을 선택하세요.",
    "Select and type socials links you want to show": "표시 할 소셜 링크를 선택하고 입력하세요.",
    "Select the social networks you want to see on your site, blog and store": "사이트, 블로그 및 스토어에서보고 싶은 소셜 네트워크를 선택하세요.",
    "Turn on 'Under construction mode' of your site": "사이트의 '공사 중 모드'를 켭니다.",
    "The field must be float number.": "필드는 부동 숫자 여야합니다.",
    "The field must be number.": "필드는 숫자 여야합니다.",
    "Offer is saved!": "혜택이 저장되었습니다!",
    "This field cannot be empty.": "이 필드는 비워 둘 수 없습니다.",
    "Please fill in all fields correctly.": "모든 필드를 올바르게 입력하십시오.",
    "Product bewerken": "제품 bewerken",
    "Turn on Under construction mode of your site": "사이트의 건설 중 모드를 켭니다.",
    "or drop a file": "또는 파일 삭제",
    "Allow users to receive Thank you emails after subscription.": "사용자가 구독 후 감사 이메일을받을 수 있도록합니다.",
    "Cleanup the images": "이미지 정리",
    "If you have a .zip theme you can install it by uploading it here": ".zip 테마가있는 경우 여기에 업로드하여 설치할 수 있습니다.",
    "Overwrite existing template": "기존 템플릿 덮어 쓰기",
    "Manage multilanguage": "다국어 관리",
    "Activate Multilanguage Module": "다국어 모듈 활성화",
    "Choose mail providers to save your contacts information data": "연락처 정보 데이터를 저장할 메일 제공 업체를 선택하세요.",
    "Send the autorespond emails to": "자동 응답 이메일을",
    "Option": "선택권",
    "Check": "검사",
    "Blog 1": "블로그 1",
    "Blog 2": "블로그 2",
    "Blog 3": "블로그 3",
    "Blog 4": "블로그 4",
    "Blog 5": "블로그 5",
    "Blog 6": "블로그 6",
    "Blog 7": "블로그 7",
    "Blog 8": "블로그 8",
    "Blog 9": "블로그 9",
    "Blog 10": "블로그 10",
    "Blog 11": "블로그 11",
    "Blog 12": "블로그 12",
    "Blog 13": "블로그 13",
    "Call to action 1": "행동 촉구 1",
    "Call to action 2": "행동 유도 2",
    "Call to action 3": "행동 유도 3",
    "Call to action 4": "행동 촉구 4",
    "Call to action 5": "행동 유도 5",
    "Call to action 6": "행동 유도 6",
    "Call to action 7": "행동 촉구 7",
    "Call to action 8": "행동 촉구 8",
    "Call to action 9": "행동 촉구 9",
    "Call to action 10": "행동 촉구 10",
    "Call to action 11": "행동 촉구 11",
    "Call to action 12": "행동 유도 12",
    "Call to action 13": "행동 촉구 13",
    "Call to action 14": "행동 촉구 14",
    "Call to action 15": "행동 촉구 15",
    "Call to action 16": "행동 촉구 16",
    "Call to action 17": "행동 촉구 17",
    "Call to action 18": "행동 촉구 18",
    "Call to action 19": "행동 촉구 19",
    "Call to action 20": "행동 촉구 20",
    "Call to action 21": "행동 촉구 21",
    "Call to action 22": "행동 촉구 22",
    "Contacts 1": "연락처 1",
    "Contacts 2": "연락처 2",
    "Contacts 3": "연락처 3",
    "Contacts 4": "연락처 4",
    "Contacts 5": "연락처 5",
    "Contacts 6": "연락처 6",
    "Contacts 7": "연락처 7",
    "Contacts 8": "연락처 8",
    "Contacts 9": "연락처 9",
    "Contacts 10": "연락처 10",
    "Contacts 11": "연락처 11",
    "Content 1": "내용 1",
    "Content 2": "내용 2",
    "Content 3": "내용 3",
    "Content 4": "내용 4",
    "Content 5": "내용 5",
    "Content 6": "내용 6",
    "Content 7": "내용 7",
    "Content 8": "내용 8",
    "Content 9": "내용 9",
    "Content 10": "내용 10",
    "Content 11": "내용 11",
    "Content 12": "내용 12",
    "Content 13": "내용 13",
    "Content 14": "내용 14",
    "Content 15": "내용 15",
    "Content 16": "내용 16",
    "Content 17": "내용 17",
    "Content 18": "내용 18",
    "Content 19": "내용 19",
    "Content 20": "내용 20",
    "Content 21": "내용 21",
    "Content 22": "내용 22",
    "Content 23": "내용 23",
    "Content 24": "내용 24",
    "Content 25": "내용 25",
    "Content 26": "내용 26",
    "Content 27": "내용 27",
    "Content 28": "내용 28",
    "Content 29": "내용 29",
    "Content 30": "내용 30",
    "Content 31": "내용 31",
    "Content 32": "내용 32",
    "Content 33": "내용 33",
    "Content 34": "내용 34",
    "Content 35": "내용 35",
    "Content 36": "내용 36",
    "Content 37": "내용 37",
    "Content 38": "콘텐츠 38",
    "Content 39": "내용 39",
    "Content 40": "내용 40",
    "Content 41": "콘텐츠 41",
    "Content 42": "내용 42",
    "Content 43": "콘텐츠 43",
    "Content 44": "콘텐츠 44",
    "Content 45": "내용 45",
    "Content 46": "내용 46",
    "Content 47": "내용 47",
    "Content 48": "내용 48",
    "Content 49": "내용 49",
    "Content 50": "내용 50",
    "Content 51": "내용 51",
    "Content 52": "내용 52",
    "Content 53": "내용 53",
    "Content 54": "내용 54",
    "Content 55": "내용 55",
    "Content 56": "내용 56",
    "Content 57": "내용 57",
    "Content 58": "내용 58",
    "Content 59": "내용 59",
    "Ecommerce 1": "전자 상거래 1",
    "Ecommerce 2": "전자 상거래 2",
    "Ecommerce 3": "전자 상거래 3",
    "Ecommerce 4": "전자 상거래 4",
    "Ecommerce 5": "전자 상거래 5",
    "Ecommerce 6": "전자 상거래 6",
    "Ecommerce 7": "전자 상거래 7",
    "Feature 1": "특징 1",
    "Feature 2": "특징 2",
    "Feature 3": "특징 3",
    "Feature 4": "기능 4",
    "Feature 5": "특징 5",
    "Feature 6": "기능 6",
    "Feature 7": "기능 7",
    "Feature 8": "기능 8",
    "Feature 9": "기능 9",
    "Feature 10": "기능 10",
    "Feature 11": "기능 11",
    "Feature 12": "기능 12",
    "Feature 14": "기능 14",
    "Feature 15": "기능 15",
    "Feature 16": "기능 16",
    "Feature 17": "기능 17",
    "Feature 18": "기능 18",
    "Feature 19": "기능 19",
    "Feature 20": "기능 20",
    "Feature 21": "기능 21",
    "Feature 22": "기능 22",
    "Feature 23": "기능 23",
    "Feature 24": "기능 24",
    "Feature 25": "기능 25",
    "Feature 26": "기능 26",
    "Feature 27": "기능 27",
    "Feature 28": "기능 28",
    "Feature 29": "기능 29",
    "Feature 30": "기능 30",
    "Feature 31": "기능 31",
    "Feature 32": "기능 32",
    "Feature 33": "기능 33",
    "Feature 34": "기능 34",
    "Feature 35": "기능 35",
    "Gallery 1": "갤러리 1",
    "Gallery 2": "갤러리 2",
    "Gallery 3": "갤러리 3",
    "Gallery 4": "갤러리 4",
    "Gallery 5": "갤러리 5",
    "Gallery 6": "갤러리 6",
    "Gallery 7": "갤러리 7",
    "Gallery 8": "갤러리 8",
    "Gallery 9": "갤러리 9",
    "Gallery 10": "갤러리 10",
    "Gallery 11": "갤러리 11",
    "Gallery 12": "갤러리 12",
    "Grid 1": "그리드 1",
    "Grid 2": "그리드 2",
    "Grid 3": "그리드 3",
    "Grid 4": "그리드 4",
    "Grid 5": "그리드 5",
    "Grid 6": "그리드 6",
    "Grid 7": "그리드 7",
    "Grid 8": "그리드 8",
    "Grid 9": "그리드 9",
    "Grid 10": "그리드 10",
    "Grid 11": "그리드 11",
    "Grid 12": "그리드 12",
    "Grid 13": "그리드 13",
    "Grid 14": "그리드 14",
    "Header 1": "헤더 1",
    "Header 2": "헤더 2",
    "Header 3": "헤더 3",
    "Header 4": "헤더 4",
    "Header 5": "헤더 5",
    "Header 6": "헤더 6",
    "Header 7": "헤더 7",
    "Header 8": "헤더 8",
    "Header 9": "헤더 9",
    "Header 11": "헤더 11",
    "Header 12": "헤더 12",
    "Header 13": "헤더 13",
    "Header 14": "헤더 14",
    "Header 15": "헤더 15",
    "Header 16": "헤더 16",
    "Header 17": "헤더 17",
    "Header 18": "헤더 18",
    "Header 19": "헤더 19",
    "Header 20": "헤더 20",
    "Header 22": "헤더 22",
    "Misc 1": "기타 1",
    "Misc 2": "기타 2",
    "Team 1": "1 팀",
    "Team 2": "2 팀",
    "Team 3": "팀 3",
    "Team 4": "4 팀",
    "Team 5": "팀 5",
    "Team 6": "6 팀",
    "Team 7": "팀 7",
    "Team 8": "8 팀",
    "Team 9": "팀 9",
    "Team 10": "팀 10",
    "Team 11": "11 팀",
    "Team 13": "팀 13",
    "Team 14": "팀 14",
    "Team 15": "팀 15",
    "Team 16": "16 팀",
    "Testimonial 1": "후기 1",
    "Testimonial 2": "후기 2",
    "Testimonial 3": "후기 3",
    "Testimonial 4": "후기 4",
    "Testimonial 5": "5 화",
    "Testimonial 6": "6 화",
    "Testimonial 7": "7 화",
    "Testimonial 8": "8 화",
    "Testimonial 9": "9 화",
    "Testimonial 10": "10 화",
    "Testimonial 11": "11 화",
    "Testimonial 12": "12 화",
    "Testimonial 13": "13 화",
    "Testimonial 14": "14 화",
    "Testimonial 15": "15 화",
    "Testimonial 16": "16 화",
    "Testimonial 17": "17 화",
    "Testimonial 18": "18 화",
    "Testimonial 19": "19 화",
    "Testimonial 20": "20 화",
    "Misc 3": "기타 3",
    "Sections": "섹션",
    "Are you sure you want to reset the content?": "콘텐츠를 재설정 하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to reset the content and modules?": "콘텐츠와 모듈을 재설정 하시겠습니까?",
    "Also reset modules?": "모듈도 재설정 하시겠습니까?",
    "Misc 4": "기타 4",
    "Misc 5": "기타 5",
    "Choose your button color from the dropdown.": "드롭 다운에서 버튼 색상을 선택합니다.",
    "Choose your button size from the dropdown.": "드롭 다운에서 버튼 크기를 선택합니다.",
    "Misc 6": "기타 6",
    "Misc 7": "기타 7",
    "Misc 8": "기타 8",
    "Misc 9": "기타 9",
    "Misc 10": "기타 10",
    "Misc 11": "기타 11",
    "Folder name": "폴더 이름",
    "Enter a search term above to begin searching images from ": "이미지 검색을 시작하려면 위에 검색어를 입력하세요. ",
    "gallery": "갤러리",
    "Leave a comment": "코멘트를 남겨주세요",
    "Ecommerce 8": "전자 상거래 8",
    "Total Amount: ": "총액: ",
    "The name of your field": "필드 이름",
    "Add, remove and change positions of your values": "가치의 위치를 추가, 제거 및 변경",
    "Field type": "필드 유형",
    "Organize in columns on different resolutions": "다른 해상도의 열로 구성",
    "Used for templates based on bootstrap": "부트 스트랩 기반 템플릿에 사용",
    "Desktop": "데스크탑",
    "Tablet": "태블릿",
    "Mobile": "변하기 쉬운",
    "Is this field required?": "이 필드는 필수입니까?",
    "Multiple Choices": "다중 선택",
    "Allow multiple choices": "객관식 허용",
    "Specifies a short hint that describes the expected value of an input field": "입력 필드의 예상 값을 설명하는 짧은 힌트를 지정합니다.",
    "Parameters": "매개 변수",
    "Value in ": "가치 ",
    "Your price": "가격",
    "Set offer price": "판매 가격 설정",
    "Your offer price": "제안 가격",
    "New price": "새로운 가격",
    "Your new offer price": "새로운 제안 가격",
    "Untitled content": "제목없는 콘텐츠",
    "You do not have custom fields": "사용자 정의 필드가 없습니다.",
    "Edit language": "언어 수정",
    "Is active": "활성",
    "Display Locale": "로케일 표시",
    "Display Icon": "디스플레이 아이콘",
    "Define how the slug in the url will be shown": "URL의 슬러그가 표시되는 방법 정의",
    "Translation name in the website switcher": "웹 사이트 전환기의 번역 이름",
    "Change the flag with your own image": "자신의 이미지로 깃발 변경",
    "Multilanguage settings": "다국어 설정",
    "Manage Multilanguage": "다국어 관리",
    "Full Name": "성명",
    "ZIP Code": "우편 번호",
    "VAT Registered": "VAT 등록",
    "Go to order": "주문으로 이동",
    "Ex. https://yourwebsite.com": "전의. https://yourwebsite.com",
    "Specifies the custom file type": "사용자 정의 파일 유형을 지정합니다.",
    "Comments engine changes are saved.": "댓글 엔진 변경 사항이 저장됩니다.",
    "No login attempts found for this user.": "이 사용자에 대한 로그인 시도가 없습니다.",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupon are saved success!": "쿠폰 저장 성공!",
    "Please fill all fields correct.": "모든 필드를 올바르게 입력하십시오.",
    "Mail providers": "메일 제공 업체",
    "Welcome to Microweber": "Microweber에 오신 것을 환영합니다",
    "Use Microweber to build your website, online shop or blog.": "Microweber를 사용하여 웹 사이트, 온라인 상점 또는 블로그를 구축하십시오.",
    "Create and edit content, sell online, manage orders and clients.": "콘텐츠를 만들고 편집하고, 온라인으로 판매하고, 주문 및 고객을 관리합니다.",
    "Remove": "없애다",
    "Abandoned cart's": "버려진 카트",
    "You are using this template.": "이 템플릿을 사용하고 있습니다.",
    "The change will affect only the current page.": "변경 사항은 현재 페이지에만 적용됩니다.",
    "Allow multiple templates": "여러 템플릿 허용",
    "If you allow multiple templates, you will be abble to use different templates when you create a new pages.": "여러 개의 템플릿을 허용하면 새 페이지를 만들 때 다른 템플릿을 사용할 수 있습니다.",
    "System e-mail website settings": "시스템 이메일 웹 사이트 설정",
    "Deliver messages related with new registration, password resets and others system functionalities.": "신규 등록, 비밀번호 재설정 및 기타 시스템 기능과 관련된 메시지를 전달합니다.",
    "From e-mail address": "이메일 주소에서",
    "Ex. Your Website Name": "전의. 귀하의 웹 사이트 이름",
    "General e-mail provider settings": "일반 전자 메일 공급자 설정",
    "Set up your email provider.": "이메일 제공 업체를 설정하세요.",
    "The general e-mail provider will deliver all messages related with the website. Including system messages and contact form messages.": "일반 이메일 제공자는 웹 사이트와 관련된 모든 메시지를 전달합니다. 시스템 메시지 및 문의 양식 메시지를 포함합니다.",
    "Website Logo": "웹 사이트 로고",
    "Select an logo for your website.": "웹 사이트 로고를 선택하세요.",
    "Upload logo": "로고 업로드",
    "Website Favicon": "웹 사이트 Favicon",
    "Changing default language..": "기본 언어 변경 중 ..",
    "Clear cache..": "캐시 지우기 ..",
    "Install Multilanguage Module": "다국어 모듈 설치",
    "Users can register with temporary emails like - Mailinator, MailDrop, Guerrilla...s": "사용자는 Mailinator, MailDrop, Guerrilla ... s와 같은 임시 이메일로 등록 할 수 있습니다.",
    "Register users can automatically receive an automatic email from you. See the settings and post your messages.": "등록 사용자는 자동으로 귀하로부터 자동 이메일을받을 수 있습니다. 설정을 확인하고 메시지를 게시하십시오.",
    "Send email on new user registration to admin users": "새 사용자 등록시 관리자에게 이메일 보내기",
    "Do you want adminitrators to receive an e-mail when new user is registered?": "새 사용자가 등록 될 때 관리자가 이메일을 받도록 하시겠습니까?",
    "Microweber is free open source drag and drop website builder and CMS. It is under MIT license and we use Laravel PHP framework": "Microweber는 무료 오픈 소스 드래그 앤 드롭 웹 사이트 빌더 및 CMS입니다. MIT 라이선스하에 있으며 Laravel PHP 프레임 워크를 사용합니다.",
    "A Slider": "슬라이더",
    "Shipping to address": "주소로 배송",
    "Pickup from address": "주소에서 픽업",
    "Global settings": "전역 설정",
    "E-mail Integrations": "이메일 통합",
    "You don't have system e-mail and smtp setup.": "시스템 이메일 및 SMTP 설정이 없습니다.",
    "Setup your system settings here.": "여기에서 시스템 설정을 구성하십시오.",
    "Global contact form settings": "글로벌 연락처 양식 설정",
    "E-mail sending options": "이메일 전송 옵션",
    "Global sender": "글로벌 발신자",
    "Use custom sender settings": "사용자 지정 발신자 설정 사용",
    "Use custom sender settings for the global contact forms.": "글로벌 연락처 양식에 사용자 지정 발신자 설정을 사용합니다.",
    "By default we will use website system e-mail settings.": "기본적으로 웹 사이트 시스템 이메일 설정을 사용합니다.",
    "You can change the system e-mail settings here.": "여기에서 시스템 이메일 설정을 변경할 수 있습니다.",
    "Global Receivers": "글로벌 수신기",
    "Send contact forms data to global receivers when is submited": "제출시 연락처 양식 데이터를 글로벌 수신자에게 보냅니다.",
    "To e-mail addresses": "이메일 주소로",
    "E-mail address of the receivers seperated with coma.": "혼수 상태로 구분 된 수신자의 이메일 주소입니다.",
    "Contact your hosting provider to enable PHP SOAP extension.": "PHP SOAP 확장을 활성화하려면 호스팅 공급자에게 문의하십시오.",
    "Elements": "집단",
    "2 months ago": "2 달전",
    "Remove logo": "로고 제거",
    "Remove favicon": "파비콘 제거",
    "Custom": "커스텀",
    "bxSlider": "bxSlider",
    "Schema.org": "Schema.org",
    "ProductsV2": "제품 V2",
    "Timeline": "타임 라인",
    "White label WHMCS": "화이트 라벨 WHMCS",
    "Number of the visible testimonials": "눈에 보이는 평가의 수",
    "Module template has changed": "모듈 템플릿이 변경되었습니다.",
    "Content versions": "콘텐츠 버전",
    "Clear Cache": "캐시 지우기",
    "Default layouts and elements": "기본 레이아웃 및 요소",
    "Arrows List": "화살표 목록",
    "Checked List": "체크리스트",
    "Background Text": "배경 텍스트",
    "Title with Text": "텍스트가있는 제목",
    "Icon with Text": "텍스트가있는 아이콘",
    "Two Text Columns": "두 개의 텍스트 열",
    "Two text columns with icon and title": "아이콘과 제목이있는 두 개의 텍스트 열",
    "Image with Title and Text": "제목과 텍스트가있는 이미지",
    "Text with Image and Title": "이미지와 제목이있는 텍스트",
    "Text with Image": "이미지가있는 텍스트",
    "Enable comments": "댓글 활성화",
    "Captcha settings": "Captcha 설정",
    "Setup your captcha preferences from ": "다음에서 보안 문자 기본 설정을 지정하십시오. ",
    "Add / Edit fields of the form using the custom fields": "사용자 정의 필드를 사용하여 양식의 필드 추가 / 편집",
    "Current contact form settings": "현재 문의 양식 설정",
    "Contact form name": "문의 양식 이름",
    "What is the name of this contact form?": "이 문의 양식의 이름은 무엇입니까?",
    "Receivers": "수신기",
    "Send contact form data to custom receivers when is submited": "제출시 연락처 양식 데이터를 사용자 지정 수신자에게 보냅니다.",
    "Use custom receivers settings for the current contact form.": "현재 연락처 양식에 대한 사용자 지정 수신자 설정을 사용합니다.",
    "By default we will use contact form global settings.": "기본적으로 연락처 양식 전역 설정을 사용합니다.",
    "You can change the contact form global settings here.": "여기에서 연락처 양식 전역 설정을 변경할 수 있습니다.",
    "Auto respond message to user": "사용자에게 자동 응답 메시지",
    "Enable auto respond message to user": "사용자에게 자동 응답 메시지 사용",
    "Allow users to receive \"Thank you emails after subscription.\"": "사용자가 \"구독 후 감사 이메일\"을 받도록 허용합니다.",
    "Auto respond subject": "자동 응답 주제",
    "Auto responders allows you to set up automated replies to incoming email": "자동 응답 기능을 사용하면 수신 이메일에 대한 자동 응답을 설정할 수 있습니다.",
    "Auto respond message": "자동 응답 메시지",
    "Auto respond e-mail sent back to the user": "사용자에게 다시 전송되는 자동 응답 이메일",
    "Auto respond custom sender": "자동 응답 사용자 지정 발신자",
    "Use custom sender settings for the current contact form.": "현재 연락처 양식에 사용자 지정 발신자 설정을 사용합니다.",
    "Auto respond from e-mail address": "이메일 주소에서 자동 응답",
    "Auto respond from name": "이름에서 자동 응답",
    "Auto respond reply to e-mail": "전자 메일에 자동 응답",
    "When the user receive the auto respond message they can response back to reply to email.": "사용자가 자동 응답 메시지를 받으면 다시 응답하여 이메일에 응답 할 수 있습니다.",
    "Auto respond e-mail attachments": "이메일 첨부 파일 자동 응답",
    "If you want to attach og images, you must upload them to gallery from 'Add media'": "OG 이미지를 첨부하려면 '미디어 추가'에서 갤러리에 업로드해야합니다.",
    "You don’t have any posts yet": "아직 게시물이 없습니다.",
    "Create your first post right now.": "지금 바로 첫 번째 게시물을 작성하세요.",
    "Create a Post": "게시물 작성",
    "How to write product descriptions that sell\n                                                    One of the best things you can do to make your store successful is invest some time in writing great product descriptions. You want to provide detailed yet concise information that will entice potential customers to buy.\n                                                    Think like a consumer\n                                                    Think about what you as a consumer would want to know, then include those features in your description. For clothes: materials and fit. For food: ingredients and how it was prepared. Bullets are your friends when listing\n                                                   features — try to\n                                                            limit each one to 5-8 words.": "판매하는 제품 설명 작성 방법\n                                                    상점을 성공적으로 만들기 위해 할 수있는 가장 좋은 방법 중 하나는 훌륭한 제품 설명을 작성하는 데 시간을 투자하는 것입니다. 잠재 고객이 구매하도록 유도하는 상세하면서도 간결한 정보를 제공하려고합니다.\n                                                    소비자처럼 생각하세요.\n                                                    소비자로서 여러분이 알고 싶어하는 것이 무엇인지 생각해보고 이러한 기능을 설명에 포함하세요. 옷 : 재료와 핏. 음식 : 재료와 준비 방법. 글 머리 기호는\n                                                   기능을 나열 할 때 친구입니다.\n                                                            각 항목을 5-8 단어로 제한하십시오.",
    "Admin language": "관리 언어",
    "Limit": "한계",
    "Code Editor": "코드 편집기",
    "Blog": "블로그",
    "titles": "제목",
    "Titles 1": "타이틀 1",
    "Titles 2": "타이틀 2",
    "Titles 3": "타이틀 3",
    "Titles 4": "타이틀 4",
    "Titles 5": "타이틀 5",
    "Titles 6": "타이틀 6",
    "Titles 7": "타이틀 7",
    "Titles 8": "타이틀 8",
    "text block": "텍스트 블록",
    "Text block 1": "텍스트 블록 1",
    "Text block 2": "텍스트 블록 2",
    "Text block 3": "텍스트 블록 3",
    "Text block 4": "텍스트 블록 4",
    "Text block 5": "텍스트 블록 5",
    "Text block 6": "텍스트 블록 6",
    "Text block 7": "텍스트 블록 7",
    "Text block 8": "텍스트 블록 8",
    "Text block 9": "텍스트 블록 9",
    "Text block 10": "텍스트 블록 10",
    "Text block 11": "텍스트 블록 11",
    "Text block 12": "텍스트 블록 12",
    "Text block 13": "텍스트 블록 13",
    "Text block 14": "텍스트 블록 14",
    "Text block 15": "텍스트 블록 15",
    "features": "특징",
    "Features 1": "기능 1",
    "Features 2": "기능 2",
    "Features 3": "기능 3",
    "Features 4": "기능 4",
    "grids": "그리드",
    "menu": "메뉴",
    "Menu - skin-1": "메뉴 - 스킨-1",
    "Menu - skin-2": "메뉴 - 스킨-2",
    "Menu - skin-3": "메뉴 - 스킨-3",
    "Menu - skin-4": "메뉴 - 스킨-4",
    "Menu - skin-5": "메뉴 - 스킨-5",
    "footers": "바닥글",
    "Footers 1": "바닥글 1",
    "Footers 2": "바닥글 2",
    "Footers 3": "바닥글 3",
    "Footers 4": "바닥글 4",
    "other": "다른",
    "404": "404",
    "jumbotron": "점보트론",
    "Jumbotron 1": "점보트론 1",
    "pricing": "가격",
    "Pricing 1": "가격 1",
    "Default layouts": "기본 레이아웃",
    "No Content Here": "여기에 콘텐츠가 없습니다",
    "Custom fields are saved": "사용자 정의 필드가 저장됩니다.",
    "Existing fields": "기존 필드",
    "Choose from your existing fields bellow": "아래의 기존 필드에서 선택하십시오.",
    " Add new fields": " 새 필드 추가",
    "Add new custom field from list bellow": "아래 목록에서 새 사용자 정의 필드 추가",
    "Your fields": "귀하의 필드",
    "List of your added custom fields": "추가한 사용자 정의 필드 목록",
    "repeat vertically ": "세로로 반복 ",
    "Font Family": "글꼴 모음",
    "Overlay": "위에 까는 것",
    "Blend mode": "혼합 모드",
    "Container": "컨테이너",
    "Container type": "컨테이너 유형",
    "Animations": "애니메이션",
    "Reloading styles": "스타일 다시 로드",
    "Links to": "링크",
    "Preview package": "패키지 미리보기",
    "Demo": "데모",
    "Use": "사용",
    "Current": "현재의",
    "Reorder": "재 주문",
    "System": "체계",
    "Browser Redirect": "브라우저 리디렉션",
    "Integration": "완성",
    "Standalone Updater": "독립형 업데이터",
    "You need license key to install this package": "이 패키지를 설치하려면 라이센스 키가 필요합니다",
    "This package is premium and you must have a license key to install it": "이 패키지는 프리미엄이며 설치하려면 라이센스 키가 있어야 합니다.",
    "You need license key": "라이센스 키가 필요합니다",
    "License activated": "라이선스 활성화됨",
    "Reloading page": "페이지 새로고침",
    "License not activated": "라이선스가 활성화되지 않았습니다.",
    "Url": "URL",
    "System updates": "시스템 업데이트",
    "Check for system updates": "시스템 업데이트 확인",
    "Back to list": "다시 목록으로",
    "The category must have a name": "카테고리에는 이름이 있어야 합니다.",
    "Is category hidden?": "카테고리가 숨겨져 있습니까?",
    "If you set this to YES this category will be hidden from the website": "이것을 YES로 설정하면 이 카테고리가 웹사이트에서 숨겨집니다.",
    "Mentioning": "언급",
    "Your cart is empty.": "장바구니가 비어 있습니다.",
    "Results found": "검색된 결과",
    "If you choose the Percent from the select field, it will be calculated automatically from the Price and Offer price of the product.": "선택 필드에서 백분율을 선택하면 제품의 가격 및 제안 가격에서 자동으로 계산됩니다.",
    "أضف منتج": "أضف منتج",
    "custom.multilanguage.title.en_US.required": "custom.multilanguage.title.en_US.required",
    "values.multilanguage.title.en_US.": "values.multilanguage.title.en_US.",
    "تحرير المنتج": "تحرير المنتج",
    "iuiuui": "아이유이",
    "Proceed to Checkout": "결제 진행",
    "تحرير آخر": "تحرير آخر",
    "Displaying": "표시",
    "of": "~의",
    "result(s)": "결과)",
    "Page Title - Right Breadcrumb": "페이지 제목 - 오른쪽 탐색경로",
    "Page Title - Left Breadcrumb": "페이지 제목 - 왼쪽 탐색경로",
    "Terms of use": "이용약관",
    "Delivery and returns": "배송 및 반품",
    "Shipping information": "배송 정보",
    "About 1": "약 1",
    "About 2": "약 2",
    "About 3": "약 3",
    "Home 1": "홈 1",
    "Home 2": "홈 2",
    "You must click the apply template button to change your template": "템플릿을 변경하려면 템플릿 적용 버튼을 클릭해야 합니다.",
    "Search by criteria": "기준으로 검색",
    "Order ID": "주문 아이디",
    "Date from": "에서 날짜",
    "Set the orders from date": "날짜부터 주문 설정",
    "Date to": "날짜",
    "Set the orders to date": "주문을 날짜로 설정",
    "Order amount from": "주문 금액",
    "Show the order with minimum amount": "최소 금액으로 주문 표시",
    "Order amount to": "주문 금액",
    "Show the order with maximum amount": "최대 금액으로 주문 표시",
    "Search by products...": "제품으로 검색...",
    "Search by products": "제품으로 검색",
    "Payment Status": "지불 상태",
    "Free search by phone, name, email etc...": "전화, 이름, 이메일 등으로 무료 검색...",
    "Submit this criteria": "이 기준 제출",
    "Reset filter": "필터 재설정",
    "Export all": "모두 내보내기",
    "Select sorting": "정렬 선택",
    "Order date": "주문일",
    "[New > Old]": "[신규 > 구]",
    "[Old > New]": "[구 > 신규]",
    "[High > Low]": "[높음 > 낮음]",
    "[Low > High]": "[낮음 > 높음]",
    "Order completed": "주문 완료",
    "translations from the multilnaguage module have been found in your database.": "다중 언어 모듈의 번역이 데이터베이스에서 발견되었습니다.",
    "Warning! Changing the default language can break translations on your site.": "경고! 기본 언어를 변경하면 사이트의 번역이 중단될 수 있습니다.",
    "Are you sure want to continue?": "계속하시겠습니까?",
    "Warning! The changing default language maybe will break your site.": "경고! 기본 언어를 변경하면 사이트가 손상될 수 있습니다.",
    "Shipping details": "배송 정보",
    "Shipping type": "배송 유형",
    "the order is not completed yet": "주문이 아직 완료되지 않았습니다",
    "the order is completed": "주문이 완료되었습니다",
    "Created at": "만든 시간",
    "Updated at": "업데이트 날짜",
    "Quick view ": "퀵뷰 ",
    "Replace language values": "언어 값 바꾸기",
    "Translations are imported": "번역 가져오기",
    "Translations not found in database. Do you wish to import translations? ": "데이터베이스에서 번역을 찾을 수 없습니다. 번역을 가져오시겠습니까? "
}